{
    "status": "success",
    "message": "Sucesso",
    "count": 294,
    "items": [
        {
            "id": 310206549,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "2\u00aa Turma Recursal",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARCELO LIRA CAVALCANTE  - Referente ao evento INCLU\u00cdDO EM PAUTA PARA SESS\u00c3O VIRTUAL DE 30\/06\/2025 00:00 AT\u00c9 02\/07\/2025 23:59 (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00012215820258045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "RECURSO INOMINADO C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "460",
            "numeroComunicacao": 100,
            "ativo": true,
            "hash": "XxDnJOQm6NVhWESoTy9WdV6kWV9dlr",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0001221-58.2025.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310206549
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARCELO LIRA CAVALCANTE",
                    "comunicacao_id": 310206549
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 530963605,
                    "comunicacao_id": 310206549,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T01:02:30",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:02:30",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530963603,
                    "comunicacao_id": 310206549,
                    "advogado_id": 571712,
                    "created_at": "2025-06-27T01:02:30",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:02:30",
                    "advogado": {
                        "id": 571712,
                        "nome": "EDMILSON BRUNO GRANJEIRO DE OLIVEIRA",
                        "numero_oab": "16354N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530963604,
                    "comunicacao_id": 310206549,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T01:02:30",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:02:30",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310206561,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "2\u00aa Turma Recursal",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A  - Referente ao evento INCLU\u00cdDO EM PAUTA PARA SESS\u00c3O VIRTUAL DE 30\/06\/2025 00:00 AT\u00c9 02\/07\/2025 23:59 (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00012215820258045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "RECURSO INOMINADO C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "460",
            "numeroComunicacao": 101,
            "ativo": true,
            "hash": "W5ljVaJnZkahlxTDTel2rNRAve9mDO",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0001221-58.2025.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310206561
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARCELO LIRA CAVALCANTE",
                    "comunicacao_id": 310206561
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 530963622,
                    "comunicacao_id": 310206561,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T01:02:32",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:02:32",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530963621,
                    "comunicacao_id": 310206561,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T01:02:32",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:02:32",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530963620,
                    "comunicacao_id": 310206561,
                    "advogado_id": 571712,
                    "created_at": "2025-06-27T01:02:32",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:02:32",
                    "advogado": {
                        "id": 571712,
                        "nome": "EDMILSON BRUNO GRANJEIRO DE OLIVEIRA",
                        "numero_oab": "16354N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310206770,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "2\u00aa Vara C\u00edvel e de Acidentes de Trabalho da Comarca de Manaus - C\u00edvel",
            "texto": "Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a, nos termos do art. 98 do C\u00f3digo de Processo Civil, diante da declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia acostada aos autos.\r\n\r\nNo tocante ao pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, verifica-se que a autora alega a exist\u00eancia de cobran\u00e7a indevida e incompat\u00edvel com seu padr\u00e3o de consumo. Contudo, n\u00e3o apresenta justificativa t\u00e9cnica ou f\u00e1tica concreta para sustentar a alegada inconsist\u00eancia das faturas.\r\n\r\nAo contr\u00e1rio, os documentos juntados revelam um hist\u00f3rico de inadimplemento prolongado, com diversas faturas em aberto h\u00e1 v\u00e1rios anos, culminando na gera\u00e7\u00e3o de d\u00e9bito acumulado no valor de R$ 34.813,17. Diante desse contexto, o corte no fornecimento de energia el\u00e9trica encontra respaldo na legisla\u00e7\u00e3o vigente, notadamente na Resolu\u00e7\u00e3o Normativa ANEEL n\u00ba 1000\/2021, que autoriza a interrup\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o em caso de inadimplemento.\r\n\r\nAssim, ausentes os requisitos do art. 300 do CPC, indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia.\r\n\r\nDetermino a cita\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 para, querendo, apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal.\r\n\r\nIntime-se.\r\n\r\nCumpra-se.",
            "numero_processo": "01679862720258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DECIS\u00c3O INICIAL",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "7",
            "numeroComunicacao": 141,
            "ativo": true,
            "hash": "KOdGxm7gRmJhoKh1T7mywB6y5DBkl2",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0167986-27.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310206770
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA ALEGRIA RODRIGUES PINHEIRO DOS SANTOS",
                    "comunicacao_id": 310206770
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 530964232,
                    "comunicacao_id": 310206770,
                    "advogado_id": 1285318,
                    "created_at": "2025-06-27T01:03:28",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:03:28",
                    "advogado": {
                        "id": 1285318,
                        "nome": "KATIA SUSANA DA SILVA GOMES",
                        "numero_oab": "18548N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964233,
                    "comunicacao_id": 310206770,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T01:03:28",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:03:28",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310206789,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "10\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Ante o exposto e nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o acima, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.\r\n\r\nSem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios neste primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 55 da Lei 9.099\/95.\r\n\r\nRevogo a liminar\u00a0de mov. 5.1\r\n\r\nP. I. C.",
            "numero_processo": "00713041020258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Senten\u00e7a",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 153,
            "ativo": true,
            "hash": "KAPnkeQmYdphLDflTj8vrNYd5o94bD",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0071304-10.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310206789
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "HILTON DOS SANTOS MELO",
                    "comunicacao_id": 310206789
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 530964259,
                    "comunicacao_id": 310206789,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T01:03:44",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:03:44",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964260,
                    "comunicacao_id": 310206789,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T01:03:44",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:03:44",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964258,
                    "comunicacao_id": 310206789,
                    "advogado_id": 496587,
                    "created_at": "2025-06-27T01:03:44",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:03:44",
                    "advogado": {
                        "id": 496587,
                        "nome": "LUIS ALBERT DOS SANTOS OLIVEIRA",
                        "numero_oab": "8251N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310206793,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "10\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Ante o exposto, com fulcro no art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados na peti\u00e7\u00e3o inicial,  extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, para:\r\n\r\nDeterminar\u00a0a baixa do nome da requerente\u00a0da inscri\u00e7\u00e3o do\u00a0im\u00f3vel sob o C\u00f3digo \u00danico de n\u00ba 0608801-5;\r\n\r\nJulgar improcedente\u00a0 o pedido de nulidade dos d\u00e9bitos ante o cancelamento pela requerida;\r\n\r\nJulgar improcedente o dano moral.\r\n\r\nSem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios de primeiro grau.\u00a0\r\n\r\nCertificado o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.\r\n\r\nP.I.C.\r\n\r\nManaus, data registrada pelo sistema.",
            "numero_processo": "00972577320258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Senten\u00e7a",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 155,
            "ativo": true,
            "hash": "2nqe4VJbZaQhj5fzTn1XqgZKk7AgOM",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0097257-73.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310206793
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "JULIANA MENDES DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310206793
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 530964264,
                    "comunicacao_id": 310206793,
                    "advogado_id": 587767,
                    "created_at": "2025-06-27T01:03:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:03:46",
                    "advogado": {
                        "id": 587767,
                        "nome": "WANDERLEY SAN DA CRUZ BARBOSA",
                        "numero_oab": "15335N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964265,
                    "comunicacao_id": 310206793,
                    "advogado_id": 3076591,
                    "created_at": "2025-06-27T01:03:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:03:46",
                    "advogado": {
                        "id": 3076591,
                        "nome": "MARCELA INARA LOPES DE ALMEIDA",
                        "numero_oab": "20139N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964266,
                    "comunicacao_id": 310206793,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T01:03:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:03:46",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310206821,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "10\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Posto isso, com fulcro no art. 487, I, do CPC, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o autoral para:\r\n\r\n1)\u00a0 DECLARAR NULO o TOI n\u00ba 52389570;\r\n\r\n2) DECLARAR a inexist\u00eancia e consequente inexigibilidade do d\u00e9bito questionado nos autos, no valor de R$ 6.464,34 (Seis mil, quatrocentos e sessenta e quatro reais e trinta e quatro centavos),\u00a0determinando que a parte r\u00e9 exclua de seus arquivos quaisquer d\u00e9bitos l\u00e1 existentes em nome da parte autora, relativamente ao per\u00edodo de consumo de setembro\/2019 a novembro\/2020, bem assim se abstenha de incluir o nome da parte requerente em lista de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito ou cart\u00f3rio de protestos, em decorr\u00eancia da d\u00edvida ora declarada inexistente.\r\n\r\n3)\u00a0JULGAR\u00a0improcedente o pedido de dano moral.\u00a0\u00a0\r\n\r\n4)\u00a0\u00a0JULGAR\u00a0improcedente o pedido contraposto.\r\n\r\nConcedo \u00e0 parte autora a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.\u00a0\r\n\r\nDeixo de condenar a parte sucumbente em custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios por\u00a0for\u00e7a do que disp\u00f5e os artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.\r\n\r\nAp\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com baixa na distribui\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nP. I. C.",
            "numero_processo": "00888233220248041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Senten\u00e7a",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 169,
            "ativo": true,
            "hash": "LQa7Deb9RQBh73hDT5NgeJ6gMzm2nv",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0088823-32.2024.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310206821
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "ELIZANGELA DE SOUZA FREIRE",
                    "comunicacao_id": 310206821
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 530964305,
                    "comunicacao_id": 310206821,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T01:04:05",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:04:05",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964304,
                    "comunicacao_id": 310206821,
                    "advogado_id": 749786,
                    "created_at": "2025-06-27T01:04:05",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:04:05",
                    "advogado": {
                        "id": 749786,
                        "nome": "ALEXANDRE PEREIRA VERAS",
                        "numero_oab": "17023N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310206835,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "10\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados na \u00a0inicial, nos termos do art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, para:\u00a0\r\n\r\n1) declarar a anula\u00e7\u00e3o do TOI n\u00ba 062962174 (mov. 14.3, fls. 20 e 21), declarando inexig\u00edvel o d\u00e9bito\u00a0apurado em desfavor da parte autora, no valor de R$ 1.590,00\u00a0(mil quinhentos e noventa reais), al\u00e9m dos consect\u00e1rios de atualiza\u00e7\u00e3o eventualmente\u00a0empregados pela r\u00e9, para todos os efeitos;\u00a0\r\n\r\n2) condenar a empresa requerida ao pagamento da quantia de R$3.000,00\u00a0(tr\u00eas mil reais) ao\u00a0requerente, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais, com juros de mora\u00a0(1% a.m.), a partir da cita\u00e7\u00e3o, e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria oficial. a contar do arbitramento.\r\n\r\n3) julgar improcedente o dano material por aus\u00eancia de provas do alegado pagamento indevido;\r\n\r\n4) julgar improcedente o pedido contraposto.\r\n\r\nAp\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos.\r\n\r\nP.R.I.C.\r\n\r\nData registrada no sistema.",
            "numero_processo": "00806724320258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Senten\u00e7a",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 176,
            "ativo": true,
            "hash": "A7mjrylDRjJhBBHgTWJo9vRwL5MW2O",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0080672-43.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310206835
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "JACIMAR NEVES PEREIRA",
                    "comunicacao_id": 310206835
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 530964324,
                    "comunicacao_id": 310206835,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T01:04:15",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:04:15",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964322,
                    "comunicacao_id": 310206835,
                    "advogado_id": 593176,
                    "created_at": "2025-06-27T01:04:15",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:04:15",
                    "advogado": {
                        "id": 593176,
                        "nome": "N\u00cdCOLAS SANTOS CARVALHO GOMES",
                        "numero_oab": "8926A",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964323,
                    "comunicacao_id": 310206835,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T01:04:15",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:04:15",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310206844,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "10\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados na \u00a0inicial, nos termos do art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, para:\u00a0\r\n\r\n1) declarar a anula\u00e7\u00e3o do TOI gerado no processo n\u00ba 2025\/3230\u00a0(mov. 1.5, fls. 1), declarando inexig\u00edvel o d\u00e9bito apurado em desfavor da parte autora no per\u00edodo de 10\/2023 a 01\/2025, no valor de R$ 5.281,35\u00a0(cinco mil duzentos e oitenta e um reais e trinta e cinco centavos),\u00a0al\u00e9m dos consect\u00e1rios de atualiza\u00e7\u00e3o eventualmente empregados pela r\u00e9, para todos os efeitos;\u00a0\r\n\r\n2) condenar a empresa requerida ao pagamento da quantia de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) \u00e0\u00a0requerente, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais, com juros de mora (1% a.m.), a partir da cita\u00e7\u00e3o, e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria oficial. a contar do arbitramento.\u00a0\r\n\r\n3) julgar improcedente o pedido contraposto.\r\n\r\nAp\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos.\r\n\r\nP.R.I.C.\r\n\r\nData registrada no sistema.",
            "numero_processo": "00768712220258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Senten\u00e7a",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 179,
            "ativo": true,
            "hash": "vLko4Pw16X2hrbsoTGjX4nYbAKq5Vd",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0076871-22.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310206844
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARGARETH PONTES FONSECA",
                    "comunicacao_id": 310206844
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 530964335,
                    "comunicacao_id": 310206844,
                    "advogado_id": 559724,
                    "created_at": "2025-06-27T01:04:19",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:04:19",
                    "advogado": {
                        "id": 559724,
                        "nome": "JO\u00c3O GILSON PEREIRA DA SILVA JUNIOR",
                        "numero_oab": "7675N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964336,
                    "comunicacao_id": 310206844,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T01:04:19",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:04:19",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964337,
                    "comunicacao_id": 310206844,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T01:04:19",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:04:19",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310206938,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "2\u00aa Turma Recursal",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de RUFO BAHIA GOMES  - Referente ao evento INCLU\u00cdDO EM PAUTA PARA SESS\u00c3O VIRTUAL DE 30\/06\/2025 00:00 AT\u00c9 02\/07\/2025 23:59 (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00011591820258045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "RECURSO INOMINADO C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "460",
            "numeroComunicacao": 236,
            "ativo": true,
            "hash": "DVMlJ3NoRGDhpjuVTp5dPO6LzE4gOP",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0001159-18.2025.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310206938
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "RUFO BAHIA GOMES",
                    "comunicacao_id": 310206938
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 530964501,
                    "comunicacao_id": 310206938,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T01:05:33",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:05:33",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964502,
                    "comunicacao_id": 310206938,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T01:05:33",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:05:33",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964500,
                    "comunicacao_id": 310206938,
                    "advogado_id": 571712,
                    "created_at": "2025-06-27T01:05:33",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:05:33",
                    "advogado": {
                        "id": 571712,
                        "nome": "EDMILSON BRUNO GRANJEIRO DE OLIVEIRA",
                        "numero_oab": "16354N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310206939,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "2\u00aa Turma Recursal",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A  - Referente ao evento INCLU\u00cdDO EM PAUTA PARA SESS\u00c3O VIRTUAL DE 30\/06\/2025 00:00 AT\u00c9 02\/07\/2025 23:59 (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00011591820258045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "RECURSO INOMINADO C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "460",
            "numeroComunicacao": 237,
            "ativo": true,
            "hash": "vLko4Pw1ZX2h97coTGjX4nRbAKq5Vd",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0001159-18.2025.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310206939
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "RUFO BAHIA GOMES",
                    "comunicacao_id": 310206939
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 530964505,
                    "comunicacao_id": 310206939,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T01:05:34",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:05:34",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964503,
                    "comunicacao_id": 310206939,
                    "advogado_id": 571712,
                    "created_at": "2025-06-27T01:05:34",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:05:34",
                    "advogado": {
                        "id": 571712,
                        "nome": "EDMILSON BRUNO GRANJEIRO DE OLIVEIRA",
                        "numero_oab": "16354N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964504,
                    "comunicacao_id": 310206939,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T01:05:34",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:05:34",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310207103,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "10\u00aa Vara C\u00edvel e de Acidentes de Trabalho da Comarca de Manaus - C\u00edvel",
            "texto": "Vistos.\r\n\r\nTrata-se de a\u00e7\u00e3o na qual a parte autora contesta os valores cobrados pela concession\u00e1ria por consumo de energia el\u00e9trica.\r\n\r\nDe plano, verifico que a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o encontra-se instru\u00edda com documentos suficientes a possibilitar a an\u00e1lise da medida liminar, bem como possui defeito capaz de dificultar o julgamento de m\u00e9rito.\r\n\r\nAssim, deve a autora:\r\n\r\n\u0096 juntar faturas dos \u00faltimos 12 meses;\r\n\r\n\u0096 juntar o termo de inspe\u00e7\u00e3o (TOI), se possuir c\u00f3pia;\r\n\r\n\u0096 informar se a concession\u00e1ria realizou alguma inspe\u00e7\u00e3o\/vistoria na unidade consumidora e, em caso positivo, juntar o termo de inspe\u00e7\u00e3o (TOI), se possuir c\u00f3pia;\r\n\r\n\u0096 informar se a concession\u00e1ria realizou notifica\u00e7\u00e3o de procedimento para apurar recupera\u00e7\u00e3o de consumo e\/ou notifica\u00e7\u00e3o de corte de fornecimento de energia e, em caso positivo, juntar aos autos, se possuir c\u00f3pia;\r\n\r\nCom efeito, intime-se a parte autora, por seu advogado, para emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 15 dias, conforme acima indicado, sob pena de indeferimento liminar, com fulcro no art. 321, par\u00e1grafo \u00fanico, 330,I e 485, I do CPC.\r\n\r\nDecorrido o prazo legal, com ou sem resposta do requerente, voltem-me, imediatamente, os autos conclusos.\r\n\r\nIntime-se.",
            "numero_processo": "01736348520258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DECIS\u00c3O INICIAL",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "7",
            "numeroComunicacao": 323,
            "ativo": true,
            "hash": "mMg9oWrBR9Lh2NTjTpDBMLYzwDv82Q",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0173634-85.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310207103
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "JAISE SILVA DE OLIVEIRA ALCANTARA",
                    "comunicacao_id": 310207103
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 530964867,
                    "comunicacao_id": 310207103,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T01:07:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:07:24",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530964866,
                    "comunicacao_id": 310207103,
                    "advogado_id": 525219,
                    "created_at": "2025-06-27T01:07:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:07:24",
                    "advogado": {
                        "id": 525219,
                        "nome": "MARCIA BRAGA DA SILVA",
                        "numero_oab": "13508N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310207311,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "17\u00aa Vara C\u00edvel e de Acidentes de Trabalho da Comarca de Manaus - C\u00edvel",
            "texto": "Intime-se a Autora para, em 15 (quinze)\u00a0dias, juntar os demonstrativos cont\u00e1beis, extratos banc\u00e1rios, c\u00f3pia das ultimas tr\u00eas declara\u00e7\u00f5es \u00e0 Receita Federal (IRPJ) ou outros documentos, a fim de comprovar que n\u00e3o pode arcar com as custas processuais.\r\n\r\nNesse sentido, s\u00famula 481 STJ: \"Faz jus ao benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita a pessoa jur\u00eddica com ou sem fins lucrativos que demonstrar sua impossibilidade de arcar com os encargos processuais.\"\r\n\r\nOu, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais, que podem ser parceladas, conforme Lei 6646 de 15 de dezembro de 2023, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, a teor do art. 290, do CPC, sem nova intima\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nCumpra-se.",
            "numero_processo": "01692680320258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DECIS\u00c3O INICIAL",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "7",
            "numeroComunicacao": 453,
            "ativo": true,
            "hash": "Ly1D82wN6yxhvOSnTkgOlAR5eBjo9g",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0169268-03.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310207311
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "C.M.E COM\u00e9RCIO DE MAQUINAS E EQUIPAMENTOS INDUSTRIAIS LTDA- EPP",
                    "comunicacao_id": 310207311
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 530965241,
                    "comunicacao_id": 310207311,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T01:11:31",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:11:31",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 530965240,
                    "comunicacao_id": 310207311,
                    "advogado_id": 1424748,
                    "created_at": "2025-06-27T01:11:31",
                    "updated_at": "2025-06-27T01:11:31",
                    "advogado": {
                        "id": 1424748,
                        "nome": "FERNANDO DA COSTA PEREIRA FILHO",
                        "numero_oab": "18089N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310335155,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARLENE REIS DE SOUZA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00038405120258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1075,
            "ativo": true,
            "hash": "on1OxBm76E7hBnTaTpdy19Y3revpEj",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003840-51.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310335155
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARLENE REIS DE SOUZA",
                    "comunicacao_id": 310335155
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531233454,
                    "comunicacao_id": 310335155,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:10:18",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:10:18",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531233453,
                    "comunicacao_id": 310335155,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T09:10:18",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:10:18",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310335360,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de PAULO S\u00c9RGIO DA SILVA PEREIRA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00040163020258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1085,
            "ativo": true,
            "hash": "A7mjrylDRjJhG4cgTWJo9vRwL5MW2O",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0004016-30.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310335360
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "PAULO S\u00c9RGIO DA SILVA PEREIRA",
                    "comunicacao_id": 310335360
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531233752,
                    "comunicacao_id": 310335360,
                    "advogado_id": 501357,
                    "created_at": "2025-06-27T09:10:29",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:10:29",
                    "advogado": {
                        "id": 501357,
                        "nome": "JORGE ANDRE SANTIAGO NEVES",
                        "numero_oab": "873A",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531233753,
                    "comunicacao_id": 310335360,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:10:29",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:10:29",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310347699,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARQUELE PASSOS RODRIGUES  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00038413620258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1088,
            "ativo": true,
            "hash": "vLko4Pw16X2hgNfoTGjX4nYbAKq5Vd",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003841-36.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310347699
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARQUELE PASSOS RODRIGUES",
                    "comunicacao_id": 310347699
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531256463,
                    "comunicacao_id": 310347699,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:12",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:12",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531256459,
                    "comunicacao_id": 310347699,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:12",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:12",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310347776,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARIA DE NAZARETH SANTIAGO DE ARA\u00daJO  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037686420258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1089,
            "ativo": true,
            "hash": "Q19VxvmEYMVhQyUmT8oEvrR4eny8lp",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003768-64.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310347776
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA DE NAZARETH SANTIAGO DE ARA\u00daJO",
                    "comunicacao_id": 310347776
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531256700,
                    "comunicacao_id": 310347776,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:13",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:13",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531256701,
                    "comunicacao_id": 310347776,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:13",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:13",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310348018,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de SIMONE GOMES DA SILVA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00038872520258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1092,
            "ativo": true,
            "hash": "mone3zr8ZeDhG9S3TBXV4d6ABQLjKw",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003887-25.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310348018
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "SIMONE GOMES DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310348018
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531257515,
                    "comunicacao_id": 310348018,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:16",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:16",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531257517,
                    "comunicacao_id": 310348018,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:16",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:16",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310348074,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARIA LIDUINA GRACIANO DA SILVA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037877020258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1093,
            "ativo": true,
            "hash": "KOdGxm7gYmJh2ls1T7mywBRy5DBkl2",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003787-70.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310348074
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA LIDUINA GRACIANO DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310348074
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531257680,
                    "comunicacao_id": 310348074,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:17",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:17",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531257683,
                    "comunicacao_id": 310348074,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:17",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:17",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310348132,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARIA DO CARMO LOPES DA SILVA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037703420258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1094,
            "ativo": true,
            "hash": "geNaPz7wR5Ah9ms8T9ewQvRBMJpDrL",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003770-34.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310348132
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA DO CARMO LOPES DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310348132
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531257914,
                    "comunicacao_id": 310348132,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:18",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:18",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531257916,
                    "comunicacao_id": 310348132,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:18",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:18",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310348192,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARIA GORETE NASCIMENTO DE SOUZA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037799320258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1095,
            "ativo": true,
            "hash": "9JqKnM28ZBohelcOTBmpPDYWjAkoyd",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003779-93.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310348192
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA GORETE NASCIMENTO DE SOUZA",
                    "comunicacao_id": 310348192
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531258120,
                    "comunicacao_id": 310348192,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:19",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:19",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531258117,
                    "comunicacao_id": 310348192,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:19",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:19",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310348254,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de Luiz Gonzaga Falc\u00e3o Correa  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037227520258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1096,
            "ativo": true,
            "hash": "W5ljVaJnRkahD9cDTel2rNZAve9mDO",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003722-75.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310348254
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "LUIZ GONZAGA FALC\u00e3O CORREA",
                    "comunicacao_id": 310348254
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531258294,
                    "comunicacao_id": 310348254,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:20",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:20",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531258293,
                    "comunicacao_id": 310348254,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:20",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:20",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310348454,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARIA DO DISTERRO PINTO DA SILVA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037711920258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1099,
            "ativo": true,
            "hash": "rEbP1yJdRlJhK2t1T7EK41ZeXxa8G2",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003771-19.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310348454
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA DO DISTERRO PINTO DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310348454
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531258956,
                    "comunicacao_id": 310348454,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:24",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531258957,
                    "comunicacao_id": 310348454,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:24",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310348594,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de RENATA DA SILVA ALMEIDA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00039071620258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1101,
            "ativo": true,
            "hash": "qMO79lz3ZPVhwjt3TgyoDBRmDByKEp",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003907-16.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310348594
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "RENATA DA SILVA ALMEIDA",
                    "comunicacao_id": 310348594
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531259378,
                    "comunicacao_id": 310348594,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:26",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:26",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531259377,
                    "comunicacao_id": 310348594,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:26",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:26",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310349336,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "7\u00aa Vara C\u00edvel e de Acidentes de Trabalho da Comarca de Manaus - C\u00edvel",
            "texto": "DESPACHO\r\n\r\nVistos e etc,\r\n\r\nA resposta do requerido n\u00e3o arguiu preliminares (incompet\u00eancia do Ju\u00edzo; litispend\u00eancia; suspei\u00e7\u00e3o ou impedimento; ilegitimidade de parte ou coisa julgada), nos termos do Art. 337, \u00a7\u00a7., do CPC.\r\n\r\nIntime-se o Autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos, no prazo de 15 (quinze) dias, sendo admitida sua produ\u00e7\u00e3o de provas, nos termos do art. 350 e 351 ambos do CPC.\u00a0\r\n\r\nINTIMEM-SE as partes para especificarem provas que ainda pretendam produzir, devendo mencionar qual a sua utilidade para o deslinde da causa, sob pena de indeferimento, no mesmo prazo da r\u00e9plica.\r\n\r\nHavendo indica\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, ficam as partes intimadas a \u00a0apresentarem o rol de testemunhas, contendo no m\u00e1ximo tr\u00eas (03) testemunhas por parte.\r\n\r\nDecorrido o prazo retro e, n\u00e3o havendo indica\u00e7\u00e3o de novas provas, voltem-me os autos conclusos para senten\u00e7a.\r\n\r\nIntimem-se. Cumpra-se.\r\n\r\n\r\nManaus, 26 de Junho de 2025.\r\n\r\nMateus Guedes Rios\r\nJuiz(a) de Direito\r\n\r\nEm substitui\u00e7\u00e3o legal,\u00a0\r\nconforme Portaria N.\u00ba 570\/2025.",
            "numero_processo": "01065861220258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Despacho",
            "nomeClasse": "TUTELA CAUTELAR ANTECEDENTE",
            "codigoClasse": "12134",
            "numeroComunicacao": 1112,
            "ativo": true,
            "hash": "dDzaKrk7ZJjhqpCwT8BK3GZbBEe3Nl",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0106586-12.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310349336
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA JOS\u00e9 RODRIGUES MENESCAL DE VASCONCELLOS",
                    "comunicacao_id": 310349336
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531261442,
                    "comunicacao_id": 310349336,
                    "advogado_id": 3253661,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:38",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:38",
                    "advogado": {
                        "id": 3253661,
                        "nome": "GLENIS GOMES STECKEL",
                        "numero_oab": "20109N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531261444,
                    "comunicacao_id": 310349336,
                    "advogado_id": 599274,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:38",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:38",
                    "advogado": {
                        "id": 599274,
                        "nome": "AGASSIZ RUBIM DA SILVA REIS FILHO",
                        "numero_oab": "6552N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531261447,
                    "comunicacao_id": 310349336,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:38",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:38",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531261449,
                    "comunicacao_id": 310349336,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T09:30:38",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:30:38",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310350679,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de JOZI DE OLIVEIRA MALTA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037253020258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1144,
            "ativo": true,
            "hash": "rX21azVqYw3hrrFKTyPvxNYAKmGWlN",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003725-30.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310350679
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "JOZI DE OLIVEIRA MALTA",
                    "comunicacao_id": 310350679
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531265398,
                    "comunicacao_id": 310350679,
                    "advogado_id": 1512020,
                    "created_at": "2025-06-27T09:31:12",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:31:12",
                    "advogado": {
                        "id": 1512020,
                        "nome": "CLAUDIA LE\u00c3O DA SILVA",
                        "numero_oab": "19422N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531265399,
                    "comunicacao_id": 310350679,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:31:12",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:31:12",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310350708,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de VALMIR PESSOA BARBOSA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037305220258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1145,
            "ativo": true,
            "hash": "DVMlJ3NoRGDh7WFVTp5dPO6LzE4gOP",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003730-52.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310350708
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "VALMIR PESSOA BARBOSA",
                    "comunicacao_id": 310350708
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531265493,
                    "comunicacao_id": 310350708,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:31:13",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:31:13",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531265492,
                    "comunicacao_id": 310350708,
                    "advogado_id": 1512020,
                    "created_at": "2025-06-27T09:31:13",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:31:13",
                    "advogado": {
                        "id": 1512020,
                        "nome": "CLAUDIA LE\u00c3O DA SILVA",
                        "numero_oab": "19422N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310364935,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "19\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "No caso em tela, observo que a parte embargante n\u00e3o demonstrou a aus\u00eancia de an\u00e1lise de fato ou fundamento de direito por este ju\u00edzo, limitando-se a discordar do entendimento deste ju\u00edzo.\r\n\r\nPosto isso, conforme o entendimento do STJ, \"o julgador n\u00e3o \u00e9 obrigado a rebater cada um dos argumentos aventados pela defesa ao proferir decis\u00e3o no processo, bastando que pela motiva\u00e7\u00e3o apresentada seja poss\u00edvel aferir as raz\u00f5es pelas quais acolheu ou rejeitou as pretens\u00f5es da parte\" (STJ - EDcl no AgRg no RHC: 150702 AM 2021\/0230364-9).\r\n\r\nAssim, tem-se que a argui\u00e7\u00e3o da parte embargante n\u00e3o se confunde com os v\u00edcios do art. 1.022 do CPC, enquadrando-se, em verdade, como alega\u00e7\u00e3o de erro de julgamento, o qual consiste em um v\u00edcio na aplica\u00e7\u00e3o do direito ou dos fatos de forma correta e n\u00e3o se enquadra nas hip\u00f3teses do art. 1.022 do CPC. Ademais, entende o STF que os embargos de declara\u00e7\u00e3o\u00a0\"n\u00e3o se prestam a corrigir erro de julgamento\" (STF - ED-ED-EDv RE: 194662 BA - BAHIA, Relator: Min. DIAS TOFFOLI, Data de Julgamento: 14\/05\/2015, Tribunal Pleno, Data de Publica\u00e7\u00e3o: DJe-151 03-08-2015).\r\n\r\nNesse sentido, a fundamenta\u00e7\u00e3o da parte embargante reflete t\u00e3o somente o seu inconformismo em face da senten\u00e7a de ev. XX.\r\n\r\nNa oportunidade, colaciono:\r\n\r\nPROCESSUAL CIVIL. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. INEXIST\u00caNCIA DE V\u00cdCIOS NO JULGADO. REDISCUSS\u00c3O DE MAT\u00c9RIA J\u00c1 DECIDIDA. IMPOSSIBILIDADE. 1. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o servem para que se adeque a decis\u00e3o ao entendimento da parte embargante, nem para o acolhimento de pretens\u00f5es que refletem mero inconformismo, e, menos ainda, para rediscuss\u00e3o de mat\u00e9ria j\u00e1 resolvida. Precedentes. 2. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados.\r\n\r\n(STJ - EDcl nos EDcl no AgInt nos EDcl no AREsp: 1824718 MA 2021\/0016610-1, Relator: Ministro MAURO CAMPBELL MARQUES, Data de Julgamento: 14\/03\/2022, T2 - SEGUNDA TURMA, Data de Publica\u00e7\u00e3o: DJe 17\/03\/2022)\r\n\r\nPelo exposto, CONHE\u00c7O dos embargos, na forma do art. 1.022, do CPC c\/c art. 49 da Lei n\u00ba 9.099\/95, e, no m\u00e9rito, REJEITO-OS.\r\n\r\nP.R.I.C.",
            "numero_processo": "01182235720258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Embargos de Declara\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1199,
            "ativo": true,
            "hash": "lx8NKdwzZKwhKvTPTKewJLZbD1mrEX",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0118223-57.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310364935
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "NAIANA FREITAS MOREIRA",
                    "comunicacao_id": 310364935
                },
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "TATIANA CRISLEY GRIFONI EVANGELISTA",
                    "comunicacao_id": 310364935
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531292399,
                    "comunicacao_id": 310364935,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T09:50:16",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:50:16",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531292400,
                    "comunicacao_id": 310364935,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T09:50:16",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:50:16",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531292398,
                    "comunicacao_id": 310364935,
                    "advogado_id": 3683763,
                    "created_at": "2025-06-27T09:50:16",
                    "updated_at": "2025-06-27T09:50:16",
                    "advogado": {
                        "id": 3683763,
                        "nome": "IGOR JOS\u00c3\u0089 BENTO BARBOSA",
                        "numero_oab": "12774N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310384673,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de EDINE SILVA LUZ  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00039712620258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1283,
            "ativo": true,
            "hash": "AOMEBVQ8ZpJhprSmTWGPwoRd9l2zaP",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003971-26.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310384673
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "EDINE SILVA LUZ",
                    "comunicacao_id": 310384673
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531340654,
                    "comunicacao_id": 310384673,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T10:10:34",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:10:34",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531340653,
                    "comunicacao_id": 310384673,
                    "advogado_id": 540668,
                    "created_at": "2025-06-27T10:10:34",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:10:34",
                    "advogado": {
                        "id": 540668,
                        "nome": "ANA PAULA POSTIGO NEVES",
                        "numero_oab": "6287N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310384722,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de ROSINETE ALVES POSTIGO NEVES  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00039704120258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1285,
            "ativo": true,
            "hash": "JKg5dkqmRLVh83TmTwgz4pZ1NarD3e",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003970-41.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310384722
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "ROSINETE ALVES POSTIGO NEVES",
                    "comunicacao_id": 310384722
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531340744,
                    "comunicacao_id": 310384722,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T10:10:37",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:10:37",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531340743,
                    "comunicacao_id": 310384722,
                    "advogado_id": 540668,
                    "created_at": "2025-06-27T10:10:37",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:10:37",
                    "advogado": {
                        "id": 540668,
                        "nome": "ANA PAULA POSTIGO NEVES",
                        "numero_oab": "6287N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310384839,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de CLEILTON QUEIROZ DE FREITAS  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00039721120258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1290,
            "ativo": true,
            "hash": "vLko4Pw16X2hq4soTGjX4nYbAKq5Vd",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003972-11.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310384839
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "CLEILTON QUEIROZ DE FREITAS",
                    "comunicacao_id": 310384839
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531340939,
                    "comunicacao_id": 310384839,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T10:10:42",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:10:42",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531340938,
                    "comunicacao_id": 310384839,
                    "advogado_id": 540668,
                    "created_at": "2025-06-27T10:10:42",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:10:42",
                    "advogado": {
                        "id": 540668,
                        "nome": "ANA PAULA POSTIGO NEVES",
                        "numero_oab": "6287N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310385354,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de PAULO D\u00c2MASO SANTIAGO NEVES  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00039938420258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1307,
            "ativo": true,
            "hash": "KAPnkeQmZdphQbtlTj8vrNZd5o94bD",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003993-84.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310385354
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "PAULO D\u00c2MASO SANTIAGO NEVES",
                    "comunicacao_id": 310385354
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531341850,
                    "comunicacao_id": 310385354,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T10:11:00",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:11:00",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531341849,
                    "comunicacao_id": 310385354,
                    "advogado_id": 540668,
                    "created_at": "2025-06-27T10:11:00",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:11:00",
                    "advogado": {
                        "id": 540668,
                        "nome": "ANA PAULA POSTIGO NEVES",
                        "numero_oab": "6287N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310385821,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "2\u00aa Vara da Comarca de Iranduba - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A  com prazo de 5 dias \u00fateis - Referente ao evento JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O DA PARTE (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00000784320248044600",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1322,
            "ativo": true,
            "hash": "KAPnkeQmRdphQmulTj8vrNRd5o94bD",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0000078-43.2024.8.04.4600",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRI DE ENERGIA S\/A",
                    "comunicacao_id": 310385821
                },
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310385821
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "ANA CLAUDIA ROCHA GONZAGA",
                    "comunicacao_id": 310385821
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "JAQUELINE ROCHA GONZAGA",
                    "comunicacao_id": 310385821
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "PERPETUO SOCORRO ROCHA GONZAGA",
                    "comunicacao_id": 310385821
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "PITER VILHENA GONZAGA",
                    "comunicacao_id": 310385821
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "RAQUEL ROCHA GONZAGA",
                    "comunicacao_id": 310385821
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531342599,
                    "comunicacao_id": 310385821,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531342597,
                    "comunicacao_id": 310385821,
                    "advogado_id": 729019,
                    "created_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "advogado": {
                        "id": 729019,
                        "nome": "PITER VILHENA GONZAGA",
                        "numero_oab": "15494N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531342595,
                    "comunicacao_id": 310385821,
                    "advogado_id": 729019,
                    "created_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "advogado": {
                        "id": 729019,
                        "nome": "PITER VILHENA GONZAGA",
                        "numero_oab": "15494N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531342596,
                    "comunicacao_id": 310385821,
                    "advogado_id": 729019,
                    "created_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "advogado": {
                        "id": 729019,
                        "nome": "PITER VILHENA GONZAGA",
                        "numero_oab": "15494N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531342594,
                    "comunicacao_id": 310385821,
                    "advogado_id": 729019,
                    "created_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "advogado": {
                        "id": 729019,
                        "nome": "PITER VILHENA GONZAGA",
                        "numero_oab": "15494N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531342593,
                    "comunicacao_id": 310385821,
                    "advogado_id": 729019,
                    "created_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "advogado": {
                        "id": 729019,
                        "nome": "PITER VILHENA GONZAGA",
                        "numero_oab": "15494N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531342600,
                    "comunicacao_id": 310385821,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:11:17",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310385945,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MAIZA PIMENTA DE SOUZA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00039739320258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1327,
            "ativo": true,
            "hash": "XxDnJOQmYNVhl1coTy9WdVYkWV9dlr",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003973-93.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310385945
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MAIZA PIMENTA DE SOUZA",
                    "comunicacao_id": 310385945
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531342785,
                    "comunicacao_id": 310385945,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T10:11:22",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:11:22",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531342784,
                    "comunicacao_id": 310385945,
                    "advogado_id": 540668,
                    "created_at": "2025-06-27T10:11:22",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:11:22",
                    "advogado": {
                        "id": 540668,
                        "nome": "ANA PAULA POSTIGO NEVES",
                        "numero_oab": "6287N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310389709,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "18\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Ante o exposto, CONCEDO a TUTELA DE URG\u00caNCIA, para o fim de determinar que a parte requerida\u00a0abstenha-se de suspender o fornecimento de energia no im\u00f3vel da parte autora, em rela\u00e7\u00e3o aos d\u00e9bitos discutidos na inicial, a contar da intima\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 300, caput, do CPC, fixando multa de R$ 10.000,00 (dez mil reais), em caso de descumprimento, devendo a parte requerida comprovar nos autos o cumprimento dessa obriga\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nAguarde-se o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o.\u00a0\r\n\r\nAp\u00f3s, retornem os autos conclusos \u00e0 senten\u00e7a.",
            "numero_processo": "01657422820258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Decis\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1442,
            "ativo": true,
            "hash": "AOMEBVQ8YpJhQvfmTWGPwo6d9l2zaP",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0165742-28.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310389709
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "VITORIA NUBIA FERNANDES",
                    "comunicacao_id": 310389709
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531349657,
                    "comunicacao_id": 310389709,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T10:13:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:13:21",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531349656,
                    "comunicacao_id": 310389709,
                    "advogado_id": 1354378,
                    "created_at": "2025-06-27T10:13:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:13:21",
                    "advogado": {
                        "id": 1354378,
                        "nome": "DANIEL DA COSTA CUNHA",
                        "numero_oab": "18423N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310405580,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "19\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "DECIS\u00c3O\r\n\r\nRecebo a inicial e documentos, nos termos do art. 14 e ss. da Lei n. 9.099\/95.\r\n\r\nPor se tratar de rela\u00e7\u00e3o de consumo e sendo veross\u00edmil a vers\u00e3o apresentada pelo (a) consumidor (a), a sua defesa deve ser facilitada, motivo pelo qual defiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, a teor do art. 6\u00ba, inciso VIII do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, como regra de procedimento.\r\n\r\nDa narrativa dos fatos pela parte autora, no entanto, n\u00e3o vislumbro o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo, requisito essencial para a concess\u00e3o da medida em car\u00e1ter antecipat\u00f3rio, em conformidade com o disposto no art. 300 do CPC, motivo pelo qual indefiro a tutela de urg\u00eancia buscada.\r\n\r\nCom efeito, pondero que, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a espera pelo provimento jurisdicional n\u00e3o comprometer\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o imediata ou futura do direito,\u00a0sendo o suposto dano alegado repar\u00e1vel no futuro.\r\n\r\nPreferencialmente por sistema administrativo e\/ou eletr\u00f4nico, seja o r\u00e9u citado para formula\u00e7\u00e3o escrita de proposta de acordo ou, se assim preferir, oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o (15 dias).\r\n\r\nSaliento que o eventual peticionamento (quase sempre por pedido de habilita\u00e7\u00e3o nos autos) ser\u00e1 interpretado como comparecimento espont\u00e2neo, servindo como marco inicial para contagem do prazo de 15 (quinze) dias para oferta de contesta\u00e7\u00e3o ou proposta de acordo.\r\n\r\nCumpra-se.",
            "numero_processo": "01303372820258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DECIS\u00c3O INICIAL",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1507,
            "ativo": true,
            "hash": "Ekj97AdKYWVhOxFQTOedwDZeLPQ1Gg",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0130337-28.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310405580
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "WALDENILSA LEITE LIMA",
                    "comunicacao_id": 310405580
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531382983,
                    "comunicacao_id": 310405580,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T10:30:28",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:30:28",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531382979,
                    "comunicacao_id": 310405580,
                    "advogado_id": 509838,
                    "created_at": "2025-06-27T10:30:28",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:30:28",
                    "advogado": {
                        "id": 509838,
                        "nome": "PHILIPE JOS\u00c9 LIMA DE LIMA",
                        "numero_oab": "9039N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531382982,
                    "comunicacao_id": 310405580,
                    "advogado_id": 1968940,
                    "created_at": "2025-06-27T10:30:28",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:30:28",
                    "advogado": {
                        "id": 1968940,
                        "nome": "IMBERGMAN MAIA LITAIFF",
                        "numero_oab": "5699N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531382978,
                    "comunicacao_id": 310405580,
                    "advogado_id": 3582152,
                    "created_at": "2025-06-27T10:30:28",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:30:28",
                    "advogado": {
                        "id": 3582152,
                        "nome": "VANESSA FREIRE LITAIFF",
                        "numero_oab": "5722B",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310408687,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Analiso o pedido\/a peti\u00e7\u00e3o encartada no Ev\u00a0 37.1 .\r\n\r\nDefiro o aditamento do cumprimento de senten\u00e7a.\r\n\r\nAguarde-se o prazo para pagamento volunt\u00e1rio.\u00a0\r\n\r\n\u00c0 Secretaria, para as devidas provid\u00eancias.",
            "numero_processo": "00487614720248041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Decis\u00e3o",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 1563,
            "ativo": true,
            "hash": "qMO79lz3YPVhX4s3TgyoDB6mDByKEp",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0048761-47.2024.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310408687
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "PAULO GUSTAVO MARELLO",
                    "comunicacao_id": 310408687
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531392167,
                    "comunicacao_id": 310408687,
                    "advogado_id": 1029982,
                    "created_at": "2025-06-27T10:31:26",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:31:26",
                    "advogado": {
                        "id": 1029982,
                        "nome": "LUAN CARLOS BRASIL BARBOSA",
                        "numero_oab": "14197N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531392168,
                    "comunicacao_id": 310408687,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T10:31:26",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:31:26",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310434011,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Intime-se a exequente, para no prazo de 05 (cinco) dias, se manifestar acerca da peti\u00e7\u00e3o e documentos de ev. 215.1\/215.3.\r\n\r\n\u00c0 Secretaria, para as devidas provid\u00eancias.",
            "numero_processo": "09160623620228040001",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Despacho",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 1710,
            "ativo": true,
            "hash": "PDbmx4M3Zq8hz9iyTJ1WL56gozp85B",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0916062-36.2022.8.04.0001",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310434011
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "IAMILES RODRIGUES BEZERRA",
                    "comunicacao_id": 310434011
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531442661,
                    "comunicacao_id": 310434011,
                    "advogado_id": 2685709,
                    "created_at": "2025-06-27T10:50:56",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:50:56",
                    "advogado": {
                        "id": 2685709,
                        "nome": "RENAN RIBEIRO DE OLIVEIRA",
                        "numero_oab": "14042N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531442662,
                    "comunicacao_id": 310434011,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T10:50:56",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:50:56",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531442660,
                    "comunicacao_id": 310434011,
                    "advogado_id": 3771507,
                    "created_at": "2025-06-27T10:50:56",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:50:56",
                    "advogado": {
                        "id": 3771507,
                        "nome": "HAMILTON GOMES DE SANTANA NETO",
                        "numero_oab": "20526N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531442663,
                    "comunicacao_id": 310434011,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T10:50:56",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:50:56",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310435364,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Como corregedor natural do feito e destinat\u00e1rio final das provas, baixo os autos em dilig\u00eancia e determino ao r\u00e9u que apresente a \u00edntegra do termo de parcelamento d\u00e9bitos referido \u00e0s fls. 2\/3 da contesta\u00e7\u00e3o, com ulterior intima\u00e7\u00e3o da autora para se manifestar sobre a prova produzida, no mesmo prazo.\r\n\r\nAp\u00f3s, voltem os autos conclusos para senten\u00e7a.\r\n\r\n\u00c0 Secretaria para as devidas provid\u00eancias.",
            "numero_processo": "01385797320258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Despacho",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1794,
            "ativo": true,
            "hash": "DVMlJ3NoYGDhz1CVTp5dPORLzE4gOP",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0138579-73.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310435364
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA DA CONCEI\u00e7\u00e3O FERNANDES MARTINS",
                    "comunicacao_id": 310435364
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531445100,
                    "comunicacao_id": 310435364,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T10:52:19",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:52:19",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531445097,
                    "comunicacao_id": 310435364,
                    "advogado_id": 1347756,
                    "created_at": "2025-06-27T10:52:19",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:52:19",
                    "advogado": {
                        "id": 1347756,
                        "nome": "JARDEL SEIXAS RIBEIRO JUNIOR",
                        "numero_oab": "15491N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531445098,
                    "comunicacao_id": 310435364,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T10:52:19",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:52:19",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531445099,
                    "comunicacao_id": 310435364,
                    "advogado_id": 1248195,
                    "created_at": "2025-06-27T10:52:19",
                    "updated_at": "2025-06-27T10:52:19",
                    "advogado": {
                        "id": 1248195,
                        "nome": "DIEGO DE PAIVA VASCONCELOS",
                        "numero_oab": "2013N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310457601,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Forte nesses argumentos, rejeito a preliminar, e, no m\u00e9rito, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido deduzido na inicial, termos em que DECLARO a inexigibilidade do d\u00e9bito no valor de R$ 1.539,63, referente \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o de ev. 1.2, referente ao processo 2024\/74200,\u00a0 devendo o R\u00e9u promover a baixa deste d\u00e9bito em seus sistemas, e abster-se de realizar corte de energia, em raz\u00e3o desta d\u00edvida, ou enviar os dados da Autora a cadastro restritivo de cr\u00e9dito, sob pena de majora\u00e7\u00e3o da multa imposta na decis\u00e3o de ev. 8.1.\r\n\r\n\r\nImprocedentes demais pedidos. \r\n\r\n\r\nTorno definitiva a tutela deferida.\r\n\r\n\r\nIsento de custas e honor\u00e1rios, ex vi do art. 54 da Lei n. 9.099\/95.\r\n\r\n\r\nP.R.I.C.",
            "numero_processo": "01443555420258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "COM JULGAMENTO DE M\u00c9RITO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1817,
            "ativo": true,
            "hash": "XxDnJOQm6NVh5gtoTy9WdV6kWV9dlr",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0144355-54.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310457601
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "JEFERSON SILVA DE FREITAS",
                    "comunicacao_id": 310457601
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531502044,
                    "comunicacao_id": 310457601,
                    "advogado_id": 1248195,
                    "created_at": "2025-06-27T11:10:34",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:10:34",
                    "advogado": {
                        "id": 1248195,
                        "nome": "DIEGO DE PAIVA VASCONCELOS",
                        "numero_oab": "2013N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531502038,
                    "comunicacao_id": 310457601,
                    "advogado_id": 2249077,
                    "created_at": "2025-06-27T11:10:34",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:10:34",
                    "advogado": {
                        "id": 2249077,
                        "nome": "L\u00cdVIA MAIA CH\u00c3 DE ARAUJO",
                        "numero_oab": "19120N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531502041,
                    "comunicacao_id": 310457601,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T11:10:34",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:10:34",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531502043,
                    "comunicacao_id": 310457601,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:10:34",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:10:34",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531502040,
                    "comunicacao_id": 310457601,
                    "advogado_id": 1350907,
                    "created_at": "2025-06-27T11:10:34",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:10:34",
                    "advogado": {
                        "id": 1350907,
                        "nome": "AURELIANO GOMES DIAS NETO",
                        "numero_oab": "19171N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310458819,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Lista de distribui\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "<p>A Secretaria de Distribui\u00e7\u00e3o Processual do Primeiro Grau do Tribunal de Justi\u00e7a\/AM informa que foi distribu\u00eddo, nos termos do art. 285, par\u00e1grafo \u00fanico  do CPC, o seguinte feito: <\/p><p>Processo: 0004203-38.2025.8.04.4400 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Vara Origem: 1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel - Juiz: BRUNO RAFAEL ORSI - Data Vincula\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2025<\/p><p>Apelante: SEBASTI\u00c3O SILVA DA CRUZ<br\/> Advogado(a): GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA - 15345N <br\/> <\/p><p>Apelado: AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A<br\/> Advogado(a): Sistema de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica - 99999999N <br\/><\/p>",
            "numero_processo": "00042033820258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 1864,
            "ativo": true,
            "hash": "rEbP1yJd6lJhoJGC1T7EK41YeXxa8G",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0004203-38.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310458819
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "SEBASTI\u00c3O SILVA DA CRUZ",
                    "comunicacao_id": 310458819
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531504184,
                    "comunicacao_id": 310458819,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:11:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:11:24",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531504186,
                    "comunicacao_id": 310458819,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:11:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:11:24",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310481769,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de Telma Maria Correa Tavares Gouvea  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00038465820258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2008,
            "ativo": true,
            "hash": "rEbP1yJdRlJhonzf1T7EK41ZeXxa8G",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003846-58.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310481769
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "TELMA MARIA CORREA TAVARES GOUVEA",
                    "comunicacao_id": 310481769
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531557576,
                    "comunicacao_id": 310481769,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:10",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:10",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531557578,
                    "comunicacao_id": 310481769,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:10",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:10",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310481864,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de LUCIMAR DA SILVA VIEIRA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037200820258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2010,
            "ativo": true,
            "hash": "qMO79lz3ZPVheOMC3TgyoDBRmDByKE",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003720-08.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310481864
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "LUCIMAR DA SILVA VIEIRA",
                    "comunicacao_id": 310481864
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531557924,
                    "comunicacao_id": 310481864,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:12",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:12",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531557923,
                    "comunicacao_id": 310481864,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:12",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:12",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310482464,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de WESLE ARA\u00daJO SIQUEIRA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00038136820258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2023,
            "ativo": true,
            "hash": "rEbP1yJdZlJhok5t1T7EK41ReXxa8G",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003813-68.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310482464
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "WESLE ARA\u00daJO SIQUEIRA",
                    "comunicacao_id": 310482464
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531559838,
                    "comunicacao_id": 310482464,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:24",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531559839,
                    "comunicacao_id": 310482464,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:24",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310482502,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARIA ALDEJANE SARMENTO XIMENES DE MELO  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037443620258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2024,
            "ativo": true,
            "hash": "wEp4n8JxR1Eh3VbfeTaqEejR1ObAW3",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003744-36.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310482502
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA ALDEJANE SARMENTO XIMENES DE MELO",
                    "comunicacao_id": 310482502
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531559947,
                    "comunicacao_id": 310482502,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:25",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:25",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531559945,
                    "comunicacao_id": 310482502,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:25",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:25",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310482874,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARIA BALDOINA NEVES  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037539520258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2032,
            "ativo": true,
            "hash": "jqlwEO1dZOKhM53InTX32vgZDGMoWQ",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003753-95.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310482874
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA BALDOINA NEVES",
                    "comunicacao_id": 310482874
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531561031,
                    "comunicacao_id": 310482874,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:34",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:34",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531561032,
                    "comunicacao_id": 310482874,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:34",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:34",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310482925,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de VANDINEIA PAZ FERREIRA MARTINS  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00038189020258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2033,
            "ativo": true,
            "hash": "7e9MjpmEZnPhG4xTlTlP7G5RqrnD41",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003818-90.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310482925
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "VANDINEIA PAZ FERREIRA MARTINS",
                    "comunicacao_id": 310482925
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531561165,
                    "comunicacao_id": 310482925,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:35",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:35",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531561168,
                    "comunicacao_id": 310482925,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:35",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:35",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310483044,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARIA DALVA PEREIRA DA CRUZ  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037625720258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2036,
            "ativo": true,
            "hash": "QJDEM7aXY8DhL4kfrTVzexOYoWe2dL",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003762-57.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310483044
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA DALVA PEREIRA DA CRUZ",
                    "comunicacao_id": 310483044
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531561505,
                    "comunicacao_id": 310483044,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:38",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:38",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531561506,
                    "comunicacao_id": 310483044,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:38",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:38",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310483085,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de LUIZ MAIA GOMES  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037365920258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2037,
            "ativo": true,
            "hash": "DLz5neGXR4QhrOwSGT73AE96dy4gaO",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003736-59.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310483085
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "LUIZ MAIA GOMES",
                    "comunicacao_id": 310483085
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531561606,
                    "comunicacao_id": 310483085,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:38",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:38",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531561609,
                    "comunicacao_id": 310483085,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:38",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:38",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310483166,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de NICCIA AURORA ALCALA BOADA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00038587220258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2039,
            "ativo": true,
            "hash": "2wyKMz7lZxJh85NCyTKB8LWREJaAPk",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003858-72.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310483166
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "NICCIA AURORA ALCALA BOADA",
                    "comunicacao_id": 310483166
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531561827,
                    "comunicacao_id": 310483166,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:40",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:40",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531561828,
                    "comunicacao_id": 310483166,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:31:40",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:31:40",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310495338,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Lista de distribui\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "<p>A Secretaria de Distribui\u00e7\u00e3o Processual do Primeiro Grau do Tribunal de Justi\u00e7a\/AM informa que foi distribu\u00eddo, nos termos do art. 285, par\u00e1grafo \u00fanico  do CPC, o seguinte feito: <\/p><p>Processo: 0004205-08.2025.8.04.4400 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Vara Origem: 1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel - Juiz: BRUNO RAFAEL ORSI - Data Vincula\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2025<\/p><p>Apelante: FRANCIMEIRE DE PAULA MENDON\u00c7A FELIX<br\/> Advogado(a): GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA - 15345N <br\/> <\/p><p>Apelado: AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A<br\/> Advogado(a): Sistema de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica - 99999999N <br\/><\/p>",
            "numero_processo": "00042050820258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2120,
            "ativo": true,
            "hash": "XxDnJOQm6NVhVj4IoTy9WdV6kWV9dl",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0004205-08.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310495338
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "FRANCIMEIRE DE PAULA MENDON\u00c7A FELIX",
                    "comunicacao_id": 310495338
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531590935,
                    "comunicacao_id": 310495338,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:40:38",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:40:38",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531590934,
                    "comunicacao_id": 310495338,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:40:38",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:40:38",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310506698,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de LUIZ CARLOS DE ANDRADE FREIRE  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037219020258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2139,
            "ativo": true,
            "hash": "QpOqvB2lR3ohM9wc9TXGlv8RyPD35n",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003721-90.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310506698
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "LUIZ CARLOS DE ANDRADE FREIRE",
                    "comunicacao_id": 310506698
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531611901,
                    "comunicacao_id": 310506698,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:50:07",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:50:07",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531611902,
                    "comunicacao_id": 310506698,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:50:07",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:50:07",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310506904,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARIA LEAO DA SILVA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037841820258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2146,
            "ativo": true,
            "hash": "LQa7Deb96QBhl45cDT5NgeJZgMzm2n",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003784-18.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310506904
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA LEAO DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310506904
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531612259,
                    "comunicacao_id": 310506904,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:50:14",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:50:14",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531612258,
                    "comunicacao_id": 310506904,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:50:14",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:50:14",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310507827,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Forte nesses argumentos, adotadas todas as provid\u00eancias cab\u00edveis,\u00a0JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O. Isento de custas e honor\u00e1rios (art. 55 da LJE). Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se.",
            "numero_processo": "00286946120248041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "SENTEN\u00c7A DE ARQUIVAMENTO",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2176,
            "ativo": true,
            "hash": "jqlwEO1d6OKhMQ7HnTX32vg6DGMoWQ",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0028694-61.2024.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIB. DE ENERGIA",
                    "comunicacao_id": 310507827
                },
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310507827
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "FRANCISCA MONTEIRO DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310507827
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531613676,
                    "comunicacao_id": 310507827,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:50:49",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:50:49",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531613678,
                    "comunicacao_id": 310507827,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T11:50:49",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:50:49",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531613677,
                    "comunicacao_id": 310507827,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T11:50:49",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:50:49",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310507851,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Forte nesses argumentos, adotadas todas as provid\u00eancias cab\u00edveis,\u00a0JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O.\r\n\r\nIsento de custas e honor\u00e1rios (art. 55 da LJE).\r\n\r\nPublique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se.",
            "numero_processo": "01023955520248041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "SENTEN\u00c7A DE ARQUIVAMENTO",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2177,
            "ativo": true,
            "hash": "7e9MjpmE6nPhGd3TlTlP7G5YqrnD41",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0102395-55.2024.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310507851
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARILENE DA SILVA ALMEIDA",
                    "comunicacao_id": 310507851
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531613716,
                    "comunicacao_id": 310507851,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T11:50:50",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:50:50",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531613715,
                    "comunicacao_id": 310507851,
                    "advogado_id": 1350944,
                    "created_at": "2025-06-27T11:50:50",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:50:50",
                    "advogado": {
                        "id": 1350944,
                        "nome": "\u00c2NDRIA DE LEMOS BATISTA ANDRADE",
                        "numero_oab": "13345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531613717,
                    "comunicacao_id": 310507851,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:50:50",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:50:50",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531613718,
                    "comunicacao_id": 310507851,
                    "advogado_id": 1356494,
                    "created_at": "2025-06-27T11:50:50",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:50:50",
                    "advogado": {
                        "id": 1356494,
                        "nome": "DIEGO DE PAIVA VASCONCELOS",
                        "numero_oab": "1614A",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310508447,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O AGUIAR FERREIRA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037565020258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2202,
            "ativo": true,
            "hash": "qG7X2owQZV8h4xMh7TdlLXARek9aWL",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003756-50.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310508447
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O AGUIAR FERREIRA",
                    "comunicacao_id": 310508447
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531614614,
                    "comunicacao_id": 310508447,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:16",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:16",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531614613,
                    "comunicacao_id": 310508447,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:16",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:16",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310508529,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARCIO PESSOA BARBOSA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037426620258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2206,
            "ativo": true,
            "hash": "9JqKnM28ZBoh4kQcOTBmpPDYWjAkoy",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003742-66.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310508529
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARCIO PESSOA BARBOSA",
                    "comunicacao_id": 310508529
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531614732,
                    "comunicacao_id": 310508529,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:20",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:20",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531614730,
                    "comunicacao_id": 310508529,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:20",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:20",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310508577,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MANOEL GAMA DA SILVA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037409620258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2208,
            "ativo": true,
            "hash": "dDzaKrk7RJjhjmeSwT8BK3GRbBEe3N",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003740-96.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310508577
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MANOEL GAMA DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310508577
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531614807,
                    "comunicacao_id": 310508577,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:22",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:22",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531614808,
                    "comunicacao_id": 310508577,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:22",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:22",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310508718,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARIA AUXILIADORA SOUZA DA SILVA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037521320258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2215,
            "ativo": true,
            "hash": "PDbmx4M3Zq8h7EnTyTJ1WL56gozp85",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003752-13.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310508718
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA AUXILIADORA SOUZA DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310508718
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531615029,
                    "comunicacao_id": 310508718,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:29",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:29",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615027,
                    "comunicacao_id": 310508718,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:29",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:29",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310508733,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de REGIANE PESSOA BARBOSA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00039098320258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2216,
            "ativo": true,
            "hash": "KAPnkeQmZdphP42hlTj8vrNZd5o94b",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003909-83.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310508733
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "REGIANE PESSOA BARBOSA",
                    "comunicacao_id": 310508733
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531615046,
                    "comunicacao_id": 310508733,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:30",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:30",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615045,
                    "comunicacao_id": 310508733,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:30",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:30",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310508747,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de ZENILDE MARTINS RODRIGUES  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00038067620258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2217,
            "ativo": true,
            "hash": "XqOELQJv6bAhGaohXTND3XkRyo3rGz",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003806-76.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310508747
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "ZENILDE MARTINS RODRIGUES",
                    "comunicacao_id": 310508747
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531615064,
                    "comunicacao_id": 310508747,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:31",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:31",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615065,
                    "comunicacao_id": 310508747,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:31",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:31",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310508858,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de RICARDO GLACIANO BELEM  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00039063120258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2223,
            "ativo": true,
            "hash": "dDzaKrk7ZJjhjmkiwT8BK3GZbBEe3N",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003906-31.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310508858
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "RICARDO GLACIANO BELEM",
                    "comunicacao_id": 310508858
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531615278,
                    "comunicacao_id": 310508858,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:37",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:37",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615279,
                    "comunicacao_id": 310508858,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:37",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:37",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310508872,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de Maria Raimunda Rosas Correia  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00038214520258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2224,
            "ativo": true,
            "hash": "lx8NKdwzRKwhoMnSPTKewJLRbD1mrE",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003821-45.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310508872
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA RAIMUNDA ROSAS CORREIA",
                    "comunicacao_id": 310508872
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531615301,
                    "comunicacao_id": 310508872,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:38",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:38",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615300,
                    "comunicacao_id": 310508872,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:38",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:38",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310508899,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARIA DAS GRACAS SALLES DA SILVA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (23\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00037651220258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2226,
            "ativo": true,
            "hash": "wEp4n8JxR1Eh35xHeTaqEejR1ObAW3",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003765-12.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310508899
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA DAS GRACAS SALLES DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310508899
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531615351,
                    "comunicacao_id": 310508899,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:40",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:40",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615350,
                    "comunicacao_id": 310508899,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:40",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:40",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310508983,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Manacapuru - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O OU O CUMPRIMENTO DA SENTEN\u00c7A (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "06067010220248045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2232,
            "ativo": true,
            "hash": "XqOELQJvYbAhGaNHXTND3XkZyo3rGz",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0606701-02.2024.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310508983
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "HELIO DE AGUIAR OLIVEIRA",
                    "comunicacao_id": 310508983
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531615507,
                    "comunicacao_id": 310508983,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:46",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615509,
                    "comunicacao_id": 310508983,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:46",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615506,
                    "comunicacao_id": 310508983,
                    "advogado_id": 503209,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:46",
                    "advogado": {
                        "id": 503209,
                        "nome": "IAGO MAIA DE LIMA",
                        "numero_oab": "15519N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615512,
                    "comunicacao_id": 310508983,
                    "advogado_id": 3555132,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:46",
                    "advogado": {
                        "id": 3555132,
                        "nome": "KATHYA REGINA BARBOSA DE SENA",
                        "numero_oab": "1051A",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615510,
                    "comunicacao_id": 310508983,
                    "advogado_id": 498862,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:46",
                    "advogado": {
                        "id": 498862,
                        "nome": "PATRICIA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "8172N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310508998,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Manacapuru - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de HELIO DE AGUIAR OLIVEIRA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O OU O CUMPRIMENTO DA SENTEN\u00c7A (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "06067010220248045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2233,
            "ativo": true,
            "hash": "2nqe4VJbYaQhaBmtzTn1XqgYKk7AgO",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0606701-02.2024.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310508998
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "HELIO DE AGUIAR OLIVEIRA",
                    "comunicacao_id": 310508998
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531615538,
                    "comunicacao_id": 310508998,
                    "advogado_id": 498862,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:47",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:47",
                    "advogado": {
                        "id": 498862,
                        "nome": "PATRICIA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "8172N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615536,
                    "comunicacao_id": 310508998,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:47",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:47",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615537,
                    "comunicacao_id": 310508998,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:47",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:47",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615535,
                    "comunicacao_id": 310508998,
                    "advogado_id": 503209,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:47",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:47",
                    "advogado": {
                        "id": 503209,
                        "nome": "IAGO MAIA DE LIMA",
                        "numero_oab": "15519N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531615539,
                    "comunicacao_id": 310508998,
                    "advogado_id": 3555132,
                    "created_at": "2025-06-27T11:51:47",
                    "updated_at": "2025-06-27T11:51:47",
                    "advogado": {
                        "id": 3555132,
                        "nome": "KATHYA REGINA BARBOSA DE SENA",
                        "numero_oab": "1051A",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310534461,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Manacapuru - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de JOSE DA CRUZ SILVA DOS SANTOS  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O OU O CUMPRIMENTO DA SENTEN\u00c7A (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "06066984720248045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2252,
            "ativo": true,
            "hash": "JKg5dkqm6LVhWVLumTwgz4pY1NarD3",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0606698-47.2024.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310534461
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "JOSE DA CRUZ SILVA DOS SANTOS",
                    "comunicacao_id": 310534461
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531680689,
                    "comunicacao_id": 310534461,
                    "advogado_id": 503209,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:21",
                    "advogado": {
                        "id": 503209,
                        "nome": "IAGO MAIA DE LIMA",
                        "numero_oab": "15519N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531680693,
                    "comunicacao_id": 310534461,
                    "advogado_id": 3555132,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:21",
                    "advogado": {
                        "id": 3555132,
                        "nome": "KATHYA REGINA BARBOSA DE SENA",
                        "numero_oab": "1051A",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531680691,
                    "comunicacao_id": 310534461,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:21",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531680692,
                    "comunicacao_id": 310534461,
                    "advogado_id": 498862,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:21",
                    "advogado": {
                        "id": 498862,
                        "nome": "PATRICIA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "8172N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531680690,
                    "comunicacao_id": 310534461,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:21",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310534510,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Manacapuru - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O OU O CUMPRIMENTO DA SENTEN\u00c7A (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "06066984720248045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2253,
            "ativo": true,
            "hash": "lkWByzDGRz9hkxgUvTQm9rMYebmAjO",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0606698-47.2024.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310534510
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "JOSE DA CRUZ SILVA DOS SANTOS",
                    "comunicacao_id": 310534510
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531680774,
                    "comunicacao_id": 310534510,
                    "advogado_id": 3555132,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:23",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:23",
                    "advogado": {
                        "id": 3555132,
                        "nome": "KATHYA REGINA BARBOSA DE SENA",
                        "numero_oab": "1051A",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531680770,
                    "comunicacao_id": 310534510,
                    "advogado_id": 503209,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:23",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:23",
                    "advogado": {
                        "id": 503209,
                        "nome": "IAGO MAIA DE LIMA",
                        "numero_oab": "15519N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531680773,
                    "comunicacao_id": 310534510,
                    "advogado_id": 498862,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:23",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:23",
                    "advogado": {
                        "id": 498862,
                        "nome": "PATRICIA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "8172N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531680772,
                    "comunicacao_id": 310534510,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:23",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:23",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531680771,
                    "comunicacao_id": 310534510,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:23",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:23",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310534813,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de SEBASTIANA CESAR DE OLIVEIRA   com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00038681920258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2262,
            "ativo": true,
            "hash": "KOdGxm7gRmJhXGQU1T7mywB6y5DBkl",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003868-19.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310534813
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "SEBASTIANA CESAR DE OLIVEIRA",
                    "comunicacao_id": 310534813
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531681317,
                    "comunicacao_id": 310534813,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:32",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:32",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531681316,
                    "comunicacao_id": 310534813,
                    "advogado_id": 499055,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:32",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:32",
                    "advogado": {
                        "id": 499055,
                        "nome": "JOSE WAGNER NEPOMUCENO DE LIMA",
                        "numero_oab": "35272N",
                        "uf_oab": "CE"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310535094,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de ROBSON LUIZ DE MELO SILVA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00039253720258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2270,
            "ativo": true,
            "hash": "qMO79lz3YPVhe3zS3TgyoDB6mDByKE",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003925-37.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310535094
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "ROBSON LUIZ DE MELO SILVA",
                    "comunicacao_id": 310535094
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531681751,
                    "comunicacao_id": 310535094,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:40",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:40",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531681750,
                    "comunicacao_id": 310535094,
                    "advogado_id": 499047,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:40",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:40",
                    "advogado": {
                        "id": 499047,
                        "nome": "THALISON GABRIEL DA SILVA ROCHA CORREA",
                        "numero_oab": "10264N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310535176,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Lista de distribui\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "<p>A Secretaria de Distribui\u00e7\u00e3o Processual do Primeiro Grau do Tribunal de Justi\u00e7a\/AM informa que foi distribu\u00eddo, nos termos do art. 285, par\u00e1grafo \u00fanico  do CPC, o seguinte feito: <\/p><p>Processo: 0004207-75.2025.8.04.4400 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Vara Origem: 1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel - Juiz: BRUNO RAFAEL ORSI - Data Vincula\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2025<\/p><p>Apelante: ERICLEY NASCIMENTO LOBATU<br\/> Advogado(a): GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA - 15345N <br\/> <\/p><p>Apelado: AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A<br\/> Advogado(a): Sistema de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica - 99999999N <br\/><\/p>",
            "numero_processo": "00042077520258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2273,
            "ativo": true,
            "hash": "PDbmx4M3Yq8h7NqcyTJ1WL5Zgozp85",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0004207-75.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310535176
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "ERICLEY NASCIMENTO LOBATU",
                    "comunicacao_id": 310535176
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531681891,
                    "comunicacao_id": 310535176,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:44",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:44",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531681893,
                    "comunicacao_id": 310535176,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:10:44",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:10:44",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310535687,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Lista de distribui\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "<p>A Secretaria de Distribui\u00e7\u00e3o Processual do Primeiro Grau do Tribunal de Justi\u00e7a\/AM informa que foi distribu\u00eddo, nos termos do art. 285, par\u00e1grafo \u00fanico  do CPC, o seguinte feito: <\/p><p>Processo: 0004208-60.2025.8.04.4400 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Vara Origem: 1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel - Juiz: BRUNO RAFAEL ORSI - Data Vincula\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2025<\/p><p>Apelante: MARIA DO SOCORRO BATISTA FERREIRA DE SOUZA<br\/> Advogado(a): THALISON GABRIEL DA SILVA ROCHA CORREA - 10264N <br\/> <\/p><p>Apelado: AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A<br\/> Advogado(a): Sistema de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica - 99999999N <br\/><\/p>",
            "numero_processo": "00042086020258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2292,
            "ativo": true,
            "hash": "dQP4g8rBR7ph5vzuqTzVnbD6n27bML",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0004208-60.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310535687
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARIA DO SOCORRO BATISTA FERREIRA DE SOUZA",
                    "comunicacao_id": 310535687
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531682710,
                    "comunicacao_id": 310535687,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:03",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:03",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531682708,
                    "comunicacao_id": 310535687,
                    "advogado_id": 499047,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:03",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:03",
                    "advogado": {
                        "id": 499047,
                        "nome": "THALISON GABRIEL DA SILVA ROCHA CORREA",
                        "numero_oab": "10264N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310536301,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Manacapuru - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARILANY RODRIGUES DA SILVA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O OU O CUMPRIMENTO DA SENTEN\u00c7A (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "06103362520238045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2312,
            "ativo": true,
            "hash": "wEp4n8JxZ1Eh3nxueTaqEejZ1ObAW3",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0610336-25.2023.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310536301
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARILANY RODRIGUES DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310536301
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531684367,
                    "comunicacao_id": 310536301,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:24",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531684368,
                    "comunicacao_id": 310536301,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:24",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531684366,
                    "comunicacao_id": 310536301,
                    "advogado_id": 1357758,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:24",
                    "advogado": {
                        "id": 1357758,
                        "nome": "IGOR J\u00daNIOR LEITE PERES",
                        "numero_oab": "18137N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310536534,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Lista de distribui\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "<p>A Secretaria de Distribui\u00e7\u00e3o Processual do Primeiro Grau do Tribunal de Justi\u00e7a\/AM informa que foi distribu\u00eddo, nos termos do art. 285, par\u00e1grafo \u00fanico  do CPC, o seguinte feito: <\/p><p>Processo: 0004210-30.2025.8.04.4400 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Vara Origem: 1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel - Juiz: BRUNO RAFAEL ORSI - Data Vincula\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2025<\/p><p>Apelante: ROSANGELA AREIA BRITO CORREA<br\/> Advogado(a): GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA - 15345N <br\/> <\/p><p>Apelado: AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A<br\/> Advogado(a): Sistema de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica - 99999999N <br\/><\/p>",
            "numero_processo": "00042103020258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2318,
            "ativo": true,
            "hash": "XqOELQJv6bAhGzNHXTND3XkRyo3rGz",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0004210-30.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310536534
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "ROSANGELA AREIA BRITO CORREA",
                    "comunicacao_id": 310536534
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531684985,
                    "comunicacao_id": 310536534,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:30",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:30",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531684984,
                    "comunicacao_id": 310536534,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:30",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:30",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310536745,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "10\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Cuidando-se de a\u00e7\u00e3o fundada em rela\u00e7\u00e3o de consumo,\u00a0reconhe\u00e7o a hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica e econ\u00f4mica da parte autora e\u00a0opero a invers\u00e3o do\u00a0\u00f4nus da prova a seu favor, cabendo \u00e0 parte r\u00e9 a efetiva demonstra\u00e7\u00e3o da regularidade de sua conduta, na esteira do art. 6\u00b0, VIII, do CDC.\r\n\r\nAdemais, tenho que a mat\u00e9ria discutida nos autos n\u00e3o exige produ\u00e7\u00e3o de prova em audi\u00eancia, \u00e0 vista do que anuncio o julgamento antecipado dos pedidos autorais, ex vi do art. 355, I, do CPC, do que dever\u00e3o ser intimadas as partes, para manifestar-se no prazo de 15 (quinze) dias, apresentando contesta\u00e7\u00e3o ou outros documentos que entendam necess\u00e1rios.\u00a0\r\n\r\nPreclusa esta decis\u00e3o, fa\u00e7am-se os autos conclusos para senten\u00e7a.\r\n\r\nCumpra-se.",
            "numero_processo": "04582260520248040001",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Decis\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2325,
            "ativo": true,
            "hash": "lx8NKdwzRKwho9BhPTKewJLRbD1mrE",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0458226-05.2024.8.04.0001",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310536745
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "LUIZ ALEXANDRE AGUIAR MARTINS",
                    "comunicacao_id": 310536745
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531685438,
                    "comunicacao_id": 310536745,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:37",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:37",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685437,
                    "comunicacao_id": 310536745,
                    "advogado_id": 1248195,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:37",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:37",
                    "advogado": {
                        "id": 1248195,
                        "nome": "DIEGO DE PAIVA VASCONCELOS",
                        "numero_oab": "2013N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685436,
                    "comunicacao_id": 310536745,
                    "advogado_id": 1273003,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:37",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:37",
                    "advogado": {
                        "id": 1273003,
                        "nome": "AJAX DA SILVA COSTA",
                        "numero_oab": "17462A",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310536837,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados na peti\u00e7\u00e3o inicial para:\r\n\r\nDeclarar a inexigibilidade do d\u00e9bito de R$ 3.052,84 (tr\u00eas mil, cinquenta e dois reais e oitenta e quatro centavos) referente \u00e0s cobran\u00e7as do C\u00f3digo \u00danico n.\u00ba 0240627-6, relativas ao per\u00edodo de outubro de 2014 a mar\u00e7o de 2021.\r\n\r\nCondenar a R\u00e9 ao pagamento de R$ 2.000,00 (dois mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com juros de mora pela Taxa SELIC e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, ambos a contar da data do arbitramento (senten\u00e7a), conforme S\u00famula 362 do STJ.",
            "numero_processo": "01430754820258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "COM JULGAMENTO DE M\u00c9RITO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2328,
            "ativo": true,
            "hash": "qMO79lz3RPVhekdH3TgyoDBZmDByKE",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0143075-48.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310536837
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "ELINA FARILDE DA SILVA SANTOS",
                    "comunicacao_id": 310536837
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531685607,
                    "comunicacao_id": 310536837,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:40",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:40",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685604,
                    "comunicacao_id": 310536837,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:40",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:40",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685603,
                    "comunicacao_id": 310536837,
                    "advogado_id": 1030413,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:40",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:40",
                    "advogado": {
                        "id": 1030413,
                        "nome": "ELISIA LIMA DE S\u00c3\u0081",
                        "numero_oab": "9161N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685605,
                    "comunicacao_id": 310536837,
                    "advogado_id": 1248195,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:40",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:40",
                    "advogado": {
                        "id": 1248195,
                        "nome": "DIEGO DE PAIVA VASCONCELOS",
                        "numero_oab": "2013N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310536883,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados na peti\u00e7\u00e3o inicial para:\r\n\r\nCondenar a R\u00e9 ao pagamento de R$ 2.000,00 (dois mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com juros de mora pela Taxa SELIC e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, ambos a contar da data do arbitramento (senten\u00e7a), conforme S\u00famula 362 do STJ.",
            "numero_processo": "01365176020258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "COM JULGAMENTO DE M\u00c9RITO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2330,
            "ativo": true,
            "hash": "Ekj97AdK6WVh54ksQTOedwDReLPQ1G",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0136517-60.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310536883
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "JOSE AMORINE FEITOSA TOMAZ FILHO",
                    "comunicacao_id": 310536883
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531685665,
                    "comunicacao_id": 310536883,
                    "advogado_id": 588915,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:42",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:42",
                    "advogado": {
                        "id": 588915,
                        "nome": "TARCISO DA COSTA FREIRE",
                        "numero_oab": "10297N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685668,
                    "comunicacao_id": 310536883,
                    "advogado_id": 1248195,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:42",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:42",
                    "advogado": {
                        "id": 1248195,
                        "nome": "DIEGO DE PAIVA VASCONCELOS",
                        "numero_oab": "2013N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685669,
                    "comunicacao_id": 310536883,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:42",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:42",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685667,
                    "comunicacao_id": 310536883,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:42",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:42",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310537009,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "3\u00aa Vara da Comarca de Manacapuru - C\u00edvel",
            "texto": "Vistos, etc.,\r\n\r\nEntendo pelo saneamento do processo (art. 357 do CPC).\r\n\r\n1 - Quanto \u00e0s quest\u00f5es pendentes:\r\n\r\nSem preliminares a serem dirimidas, tendo em vista que se trata de requerida revel.\r\n\r\n2 - Delimita\u00e7\u00e3o de quest\u00f5es de fato para a atividade probat\u00f3ria e especificar os meios de provas necess\u00e1rios:\r\n\r\nAduz a parte autora que ap\u00f3s uma inspe\u00e7\u00e3o unilateral em sua unidade consumidora foi lavrado um TOI \u0096 Termo de Ocorr\u00eancia e Inspe\u00e7\u00e3o, atestando suposta irregularidade ocasionando assim uma cobran\u00e7a de multa relativa \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o de consumo. Ocorre que n\u00e3o h\u00e1 par\u00e2metros corretos para tal cobran\u00e7a, pelo que requer a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos, bem como indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.\r\n\r\nAlega a contr\u00e1ria que a cobran\u00e7a \u00e9 legal e regular, ou seja, n\u00e3o foi praticada conduta il\u00edcita da parte requerida.\r\n\r\nCom isso, fixo como ponto controvertido a legalidade do TOI que originou a cobran\u00e7a supostamente indevida.\r\n\r\n3 - Quanto \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o do \u00f4nus da prova:\r\n\r\nTratando-se de a\u00e7\u00e3o fundada em rela\u00e7\u00e3o de consumo, em que reconhe\u00e7o a hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica da parte autora, inverto o \u00f4nus da prova a seu favor, consoante permissivo do art. 6\u00ba, VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.\r\n\r\n4 - Delimitar as quest\u00f5es de direito relevante para a decis\u00e3o do m\u00e9rito:\r\n\r\nEm aten\u00e7\u00e3o aos pontos factuais controvertidos, como controv\u00e9rsia de direito, devem as partes ao procedimento administrativo regido pela Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n. 414\/2010 da ANNEL (vigente \u00e0 \u00e9poca dos fatos).\r\n\r\n5 \u0096 Necessidade de AIJ:\r\n\r\nTendo em vista que, para o deslinde da demanda, se revela necess\u00e1rio os devidos esclarecimentos, torna-se imprescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consoante pugnado pela parte requerida (ev. 91.1).\r\n\r\nPor isso, determino a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para os devidos fins.\r\n\r\nIntimem-se as partes para apresentarem rol de testemunhas (acaso ainda n\u00e3o tenham apresentado), no prazo de 15 (quinze) dias, conforme disp\u00f5e o art. 357, \u00a74\u00ba do CPC e nos termos do art. 450 do CPC.\r\n\r\nDever\u00e1 ser observado pelos Patronos o que disp\u00f5e o art. 455 do CPC, cabendo a eles a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas arroladas, sendo que a sua in\u00e9rcia importar\u00e1 na desist\u00eancia da inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha (\u00a73\u00ba).\r\n\r\nA intima\u00e7\u00e3o judicial s\u00f3 ser\u00e1 realizada nas hip\u00f3teses do \u00a74\u00ba do referido dispositivo.\r\n\r\nIntimem-se e Cumpra-se.",
            "numero_processo": "00031587620208045401",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DECIS\u00c3O SANEADORA",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO COMUM C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "7",
            "numeroComunicacao": 2335,
            "ativo": true,
            "hash": "jqlwEO1dZOKhM32TnTX32vgZDGMoWQ",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003158-76.2020.8.04.5401",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310537009
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "CIRANDEIRA BELA POUSADA E OUTROS",
                    "comunicacao_id": 310537009
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531685858,
                    "comunicacao_id": 310537009,
                    "advogado_id": 4039835,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:47",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:47",
                    "advogado": {
                        "id": 4039835,
                        "nome": "LENIA SOCORRO AMARO DOS SANTOS",
                        "numero_oab": "2490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685860,
                    "comunicacao_id": 310537009,
                    "advogado_id": 1248195,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:47",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:47",
                    "advogado": {
                        "id": 1248195,
                        "nome": "DIEGO DE PAIVA VASCONCELOS",
                        "numero_oab": "2013N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685861,
                    "comunicacao_id": 310537009,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:47",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:47",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685859,
                    "comunicacao_id": 310537009,
                    "advogado_id": 521042,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:47",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:47",
                    "advogado": {
                        "id": 521042,
                        "nome": "SUZANY SERAFIM PEREIRA",
                        "numero_oab": "12494N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310537076,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Manacapuru - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O OU O CUMPRIMENTO DA SENTEN\u00c7A (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "06103362520238045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2337,
            "ativo": true,
            "hash": "XxDnJOQmYNVhVgxcoTy9WdVYkWV9dl",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0610336-25.2023.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310537076
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARILANY RODRIGUES DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310537076
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531685967,
                    "comunicacao_id": 310537076,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:49",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:49",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685965,
                    "comunicacao_id": 310537076,
                    "advogado_id": 1357758,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:49",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:49",
                    "advogado": {
                        "id": 1357758,
                        "nome": "IGOR J\u00daNIOR LEITE PERES",
                        "numero_oab": "18137N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531685966,
                    "comunicacao_id": 310537076,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:49",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:49",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310537292,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Manacapuru - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MARILANY RODRIGUES DA SILVA  com prazo de 5 dias \u00fateis - Referente ao evento JUNTADA DE ATO ORDINAT\u00d3RIO (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "06103362520238045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2344,
            "ativo": true,
            "hash": "PpDAj7XqZvJhbkrF4Tny3mKZrvMJbg",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0610336-25.2023.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310537292
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARILANY RODRIGUES DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310537292
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531686327,
                    "comunicacao_id": 310537292,
                    "advogado_id": 1357758,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:56",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:56",
                    "advogado": {
                        "id": 1357758,
                        "nome": "IGOR J\u00daNIOR LEITE PERES",
                        "numero_oab": "18137N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531686329,
                    "comunicacao_id": 310537292,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:56",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:56",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531686328,
                    "comunicacao_id": 310537292,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T12:11:56",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:11:56",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310537636,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Forte nesses argumentos, adotadas todas as provid\u00eancias cab\u00edveis,\u00a0JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O. Isento de custas e honor\u00e1rios (art. 55 da LJE). Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se.",
            "numero_processo": "04562777720238040001",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "SENTEN\u00c7A DE ARQUIVAMENTO",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2356,
            "ativo": true,
            "hash": "rX21azVqYw3hgw9SKTyPvxNYAKmGWl",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0456277-77.2023.8.04.0001",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310537636
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "TEREZA GUEDES DA SILVA E SILVA",
                    "comunicacao_id": 310537636
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531686858,
                    "comunicacao_id": 310537636,
                    "advogado_id": 1345084,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:10",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:10",
                    "advogado": {
                        "id": 1345084,
                        "nome": "AUDREY MARTINS MAGALH\u00c3ES FORTES",
                        "numero_oab": "1829N",
                        "uf_oab": "PI"
                    }
                },
                {
                    "id": 531686857,
                    "comunicacao_id": 310537636,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:10",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:10",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531686856,
                    "comunicacao_id": 310537636,
                    "advogado_id": 1344796,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:10",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:10",
                    "advogado": {
                        "id": 1344796,
                        "nome": "J\u00daLIO C\u00c9SAR MENDES BRASIL",
                        "numero_oab": "14685N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310537845,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos formulados na peti\u00e7\u00e3o inicial.",
            "numero_processo": "01421739520258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "COM JULGAMENTO DE M\u00c9RITO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2364,
            "ativo": true,
            "hash": "geNaPz7w65Ahk3zS8T9ewQv6BMJpDr",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0142173-95.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310537845
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "F\u00e1TIMA RAMOS",
                    "comunicacao_id": 310537845
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531687204,
                    "comunicacao_id": 310537845,
                    "advogado_id": 1356494,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:18",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:18",
                    "advogado": {
                        "id": 1356494,
                        "nome": "DIEGO DE PAIVA VASCONCELOS",
                        "numero_oab": "1614A",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531687202,
                    "comunicacao_id": 310537845,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:18",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:18",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531687201,
                    "comunicacao_id": 310537845,
                    "advogado_id": 3415075,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:18",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:18",
                    "advogado": {
                        "id": 3415075,
                        "nome": "PAULA CAROLINE GALV\u00c3O DOS SANTOS SILVA",
                        "numero_oab": "10175N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531687203,
                    "comunicacao_id": 310537845,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:18",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:18",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310538055,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Forte nesses argumentos, adotadas todas as provid\u00eancias cab\u00edveis,\u00a0JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O. Isento de custas e honor\u00e1rios (art. 55 da LJE). Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se.",
            "numero_processo": "00727309120248041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "SENTEN\u00c7A DE ARQUIVAMENTO",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2372,
            "ativo": true,
            "hash": "Ly1D82wN6yxhqznsnTkgOlAR5eBjo9",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0072730-91.2024.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310538055
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "PAULO ROBERTO JANSEN PEREIRA DE ARAUJO",
                    "comunicacao_id": 310538055
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531687845,
                    "comunicacao_id": 310538055,
                    "advogado_id": 1356494,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:26",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:26",
                    "advogado": {
                        "id": 1356494,
                        "nome": "DIEGO DE PAIVA VASCONCELOS",
                        "numero_oab": "1614A",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531687842,
                    "comunicacao_id": 310538055,
                    "advogado_id": 1983211,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:26",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:26",
                    "advogado": {
                        "id": 1983211,
                        "nome": "EMILLY VIT\u00d3RIA BRILHANTE SIQUEIRA",
                        "numero_oab": "19853N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531687844,
                    "comunicacao_id": 310538055,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:26",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:26",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531687846,
                    "comunicacao_id": 310538055,
                    "advogado_id": 1248195,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:26",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:26",
                    "advogado": {
                        "id": 1248195,
                        "nome": "DIEGO DE PAIVA VASCONCELOS",
                        "numero_oab": "2013N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531687843,
                    "comunicacao_id": 310538055,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:26",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:26",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310538561,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de DANIELE DOS SANTOS CORDEIRO  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00039245220258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2389,
            "ativo": true,
            "hash": "qo8LEjMvRgzh8P3u5TGKzvmYmrz2A1",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003924-52.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310538561
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "DANIELE DOS SANTOS CORDEIRO",
                    "comunicacao_id": 310538561
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531688771,
                    "comunicacao_id": 310538561,
                    "advogado_id": 499047,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:44",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:44",
                    "advogado": {
                        "id": 499047,
                        "nome": "THALISON GABRIEL DA SILVA ROCHA CORREA",
                        "numero_oab": "10264N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531688772,
                    "comunicacao_id": 310538561,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:12:44",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:12:44",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310559624,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "Terceira C\u00e2mara C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A  - Referente ao evento INCLU\u00cdDO EM PAUTA PARA SESS\u00c3O PRESENCIAL\/VIDEOCONFER\u00caNCIA DE 21\/07\/2025 09:00 (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "07310703720228040001",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "APELA\u00e7\u00e3O C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "198",
            "numeroComunicacao": 2412,
            "ativo": true,
            "hash": "rEbP1yJdRlJhoekI1T7EK41ZeXxa8G",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0731070-37.2022.8.04.0001",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310559624
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "NAIRALINA CHAVES SICSU RIBEIRO",
                    "comunicacao_id": 310559624
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531730900,
                    "comunicacao_id": 310559624,
                    "advogado_id": 1248195,
                    "created_at": "2025-06-27T12:30:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:30:24",
                    "advogado": {
                        "id": 1248195,
                        "nome": "DIEGO DE PAIVA VASCONCELOS",
                        "numero_oab": "2013N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531730898,
                    "comunicacao_id": 310559624,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T12:30:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:30:24",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531730896,
                    "comunicacao_id": 310559624,
                    "advogado_id": 2774546,
                    "created_at": "2025-06-27T12:30:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:30:24",
                    "advogado": {
                        "id": 2774546,
                        "nome": "JEAN PAULO GOMES QUEIROZ",
                        "numero_oab": "13728N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310559724,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "Terceira C\u00e2mara C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de Nairalina Chaves Sicsu Ribeiro  - Referente ao evento INCLU\u00cdDO EM PAUTA PARA SESS\u00c3O PRESENCIAL\/VIDEOCONFER\u00caNCIA DE 21\/07\/2025 09:00 (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "07310703720228040001",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "APELA\u00e7\u00e3O C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "198",
            "numeroComunicacao": 2413,
            "ativo": true,
            "hash": "wEp4n8JxZ1Eh37BteTaqEejZ1ObAW3",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0731070-37.2022.8.04.0001",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310559724
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "NAIRALINA CHAVES SICSU RIBEIRO",
                    "comunicacao_id": 310559724
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531731172,
                    "comunicacao_id": 310559724,
                    "advogado_id": 1248195,
                    "created_at": "2025-06-27T12:30:25",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:30:25",
                    "advogado": {
                        "id": 1248195,
                        "nome": "DIEGO DE PAIVA VASCONCELOS",
                        "numero_oab": "2013N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531731171,
                    "comunicacao_id": 310559724,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T12:30:25",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:30:25",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531731170,
                    "comunicacao_id": 310559724,
                    "advogado_id": 2774546,
                    "created_at": "2025-06-27T12:30:25",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:30:25",
                    "advogado": {
                        "id": 2774546,
                        "nome": "JEAN PAULO GOMES QUEIROZ",
                        "numero_oab": "13728N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310576669,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Lista de distribui\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "<p>A Secretaria de Distribui\u00e7\u00e3o Processual do Primeiro Grau do Tribunal de Justi\u00e7a\/AM informa que foi distribu\u00eddo, nos termos do art. 285, par\u00e1grafo \u00fanico  do CPC, o seguinte feito: <\/p><p>Processo: 0004211-15.2025.8.04.4400 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Vara Origem: 1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel - Juiz: BRUNO RAFAEL ORSI - Data Vincula\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2025<\/p><p>Apelante: KALINE DOS SANTOS SOUZA<br\/> Advogado(a): Andr\u00e9 Luiz da Silva Lopes - 8548N <br\/> REBEKA DA SILVA RI\u00c7A - 9900N <br\/> <\/p><p>Apelado: AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A<br\/> Advogado(a): Sistema de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica - 99999999N <br\/><\/p>",
            "numero_processo": "00042111520258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2437,
            "ativo": true,
            "hash": "7e9MjpmEZnPhGQbclTlP7G5RqrnD41",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0004211-15.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310576669
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "KALINE DOS SANTOS SOUZA",
                    "comunicacao_id": 310576669
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531772643,
                    "comunicacao_id": 310576669,
                    "advogado_id": 512708,
                    "created_at": "2025-06-27T12:40:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:40:21",
                    "advogado": {
                        "id": 512708,
                        "nome": "REBEKA DA SILVA RI\u00c7A",
                        "numero_oab": "9900N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531772644,
                    "comunicacao_id": 310576669,
                    "advogado_id": 499050,
                    "created_at": "2025-06-27T12:40:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:40:21",
                    "advogado": {
                        "id": 499050,
                        "nome": "ANDR\u00c9 LUIZ DA SILVA LOPES",
                        "numero_oab": "8548N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531772645,
                    "comunicacao_id": 310576669,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:40:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:40:21",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310579096,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Lista de distribui\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "<p>A Secretaria de Distribui\u00e7\u00e3o Processual do Primeiro Grau do Tribunal de Justi\u00e7a\/AM informa que foi distribu\u00eddo, nos termos do art. 285, par\u00e1grafo \u00fanico  do CPC, o seguinte feito: <\/p><p>Processo: 0004212-97.2025.8.04.4400 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Vara Origem: 1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel - Juiz: BRUNO RAFAEL ORSI - Data Vincula\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2025<\/p><p>Apelante: ELCIO LOPES AMORIM<br\/> Advogado(a): GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA - 15345N <br\/> <\/p><p>Apelado: AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A<br\/> Advogado(a): Sistema de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica - 99999999N <br\/><\/p>",
            "numero_processo": "00042129720258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2492,
            "ativo": true,
            "hash": "LQa7Deb9RQBhlEouDT5NgeJ6gMzm2n",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0004212-97.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310579096
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "ELCIO LOPES AMORIM",
                    "comunicacao_id": 310579096
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531776956,
                    "comunicacao_id": 310579096,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T12:41:20",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:41:20",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531776957,
                    "comunicacao_id": 310579096,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:41:20",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:41:20",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310599117,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "3\u00aa Turma Recursal",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de AMELIA BRAZAO DA SILVA  - Referente ao evento INCLU\u00cdDO EM PAUTA PARA SESS\u00c3O VIRTUAL DE 21\/07\/2025 00:00 AT\u00c9 27\/07\/2025 23:59 (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "06013181420248046800",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "RECURSO INOMINADO C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "460",
            "numeroComunicacao": 2520,
            "ativo": true,
            "hash": "XqOELQJv6bAhG4mHXTND3XkRyo3rGz",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0601318-14.2024.8.04.6800",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310599117
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "AMELIA BRAZAO DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310599117
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531814420,
                    "comunicacao_id": 310599117,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T12:50:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:50:24",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531814418,
                    "comunicacao_id": 310599117,
                    "advogado_id": 496519,
                    "created_at": "2025-06-27T12:50:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:50:24",
                    "advogado": {
                        "id": 496519,
                        "nome": "LORRUAMA JUSTINIANO E SILVA",
                        "numero_oab": "11047N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531814416,
                    "comunicacao_id": 310599117,
                    "advogado_id": 496520,
                    "created_at": "2025-06-27T12:50:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:50:24",
                    "advogado": {
                        "id": 496520,
                        "nome": "JAMILSON DOS SANTOS MASCARENHAS",
                        "numero_oab": "11065N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531814421,
                    "comunicacao_id": 310599117,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:50:24",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:50:24",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310599158,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "3\u00aa Turma Recursal",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A  - Referente ao evento INCLU\u00cdDO EM PAUTA PARA SESS\u00c3O VIRTUAL DE 21\/07\/2025 00:00 AT\u00c9 27\/07\/2025 23:59 (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "06013181420248046800",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "RECURSO INOMINADO C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "460",
            "numeroComunicacao": 2521,
            "ativo": true,
            "hash": "2nqe4VJb6aQhaxohzTn1Xqg6Kk7AgO",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0601318-14.2024.8.04.6800",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310599158
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "AMELIA BRAZAO DA SILVA",
                    "comunicacao_id": 310599158
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531814494,
                    "comunicacao_id": 310599158,
                    "advogado_id": 496519,
                    "created_at": "2025-06-27T12:50:25",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:50:25",
                    "advogado": {
                        "id": 496519,
                        "nome": "LORRUAMA JUSTINIANO E SILVA",
                        "numero_oab": "11047N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531814495,
                    "comunicacao_id": 310599158,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T12:50:25",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:50:25",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531814496,
                    "comunicacao_id": 310599158,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:50:25",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:50:25",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531814493,
                    "comunicacao_id": 310599158,
                    "advogado_id": 496520,
                    "created_at": "2025-06-27T12:50:25",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:50:25",
                    "advogado": {
                        "id": 496520,
                        "nome": "JAMILSON DOS SANTOS MASCARENHAS",
                        "numero_oab": "11065N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310600474,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Manacapuru - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O OU O CUMPRIMENTO DA SENTEN\u00c7A (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "06096616220238045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2559,
            "ativo": true,
            "hash": "DVMlJ3NoRGDhAlkUVTp5dPO6LzE4gO",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0609661-62.2023.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310600474
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "NICANORA PALHETA MEIRA",
                    "comunicacao_id": 310600474
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531816862,
                    "comunicacao_id": 310600474,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:05",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:05",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531816861,
                    "comunicacao_id": 310600474,
                    "advogado_id": 639818,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:05",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:05",
                    "advogado": {
                        "id": 639818,
                        "nome": "RENIR BEGNINI",
                        "numero_oab": "5095N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531816863,
                    "comunicacao_id": 310600474,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:05",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:05",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310600502,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Manacapuru - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de NICANORA PALHETA MEIRA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O OU O CUMPRIMENTO DA SENTEN\u00c7A (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "06096616220238045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2560,
            "ativo": true,
            "hash": "vLko4Pw1ZX2hw3oSoTGjX4nRbAKq5V",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0609661-62.2023.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310600502
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "NICANORA PALHETA MEIRA",
                    "comunicacao_id": 310600502
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531816905,
                    "comunicacao_id": 310600502,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:06",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:06",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531816904,
                    "comunicacao_id": 310600502,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:06",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:06",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531816903,
                    "comunicacao_id": 310600502,
                    "advogado_id": 639818,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:06",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:06",
                    "advogado": {
                        "id": 639818,
                        "nome": "RENIR BEGNINI",
                        "numero_oab": "5095N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310600843,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Forte nesses argumentos, CONCEDO a TUTELA DE URG\u00caNCIA, para o fim de DETERMINAR \u00e0 r\u00e9 que se abstenha de suspender o fornecimento de energia el\u00e9trica para a UC individualizada na inicial, bem assim de conduzir os dados de seu titular a registro negativo de cr\u00e9dito, com base no d\u00e9bito impugnado na lide, a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, sob pena de pagamento de multa de R$200,00 (duzentos reais), limitada a 30 dias, sem preju\u00edzo de outras medidas que visem assegurar a efic\u00e1cia desta decis\u00e3o, ex vi do art. 300 do CPC, consoante fundamenta\u00e7\u00e3o supra.",
            "numero_processo": "01748776420258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "PEDIDO DE URG\u00caNCIA",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2571,
            "ativo": true,
            "hash": "rEbP1yJd6lJhopWU1T7EK41YeXxa8G",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0174877-64.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310600843
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "SANDRA SUELY SABINO RIBEIRO",
                    "comunicacao_id": 310600843
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531817473,
                    "comunicacao_id": 310600843,
                    "advogado_id": 749786,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:18",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:18",
                    "advogado": {
                        "id": 749786,
                        "nome": "ALEXANDRE PEREIRA VERAS",
                        "numero_oab": "17023N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531817474,
                    "comunicacao_id": 310600843,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:18",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:18",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310601056,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "12\u00ba Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Manaus - JE C\u00edvel",
            "texto": "Forte nesses argumentos, CONCEDO a TUTELA DE URG\u00caNCIA, para o fim de DETERMINAR \u00e0 r\u00e9 que se abstenha de suspender o fornecimento de energia el\u00e9trica para a UC individualizada na inicial, bem assim de conduzir os dados de seu titular a registro negativo de cr\u00e9dito, com base no d\u00e9bito impugnado na lide, a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, sob pena de pagamento de multa de R$200,00 (duzentos reais), limitada a 30 dias, sem preju\u00edzo de outras medidas que visem assegurar a efic\u00e1cia desta decis\u00e3o, ex vi do art. 300 do CPC, consoante fundamenta\u00e7\u00e3o supra.",
            "numero_processo": "01747997020258041000",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "PEDIDO DE URG\u00caNCIA",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2578,
            "ativo": true,
            "hash": "XqOELQJvZbAhGxlCXTND3Xk6yo3rGz",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0174799-70.2025.8.04.1000",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310601056
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "FRANK GOMES OS\u00f3RIO",
                    "comunicacao_id": 310601056
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531817800,
                    "comunicacao_id": 310601056,
                    "advogado_id": 749786,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:25",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:25",
                    "advogado": {
                        "id": 749786,
                        "nome": "ALEXANDRE PEREIRA VERAS",
                        "numero_oab": "17023N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531817802,
                    "comunicacao_id": 310601056,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:25",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:25",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310601188,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "3\u00aa Turma Recursal",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A  - Referente ao evento INCLU\u00cdDO EM PAUTA PARA SESS\u00c3O VIRTUAL DE 21\/07\/2025 00:00 AT\u00c9 27\/07\/2025 23:59 (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00012414220258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "RECURSO INOMINADO C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "460",
            "numeroComunicacao": 2583,
            "ativo": true,
            "hash": "wx71ANK4Y2gheV3cAT91bWjRrzBL3W",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0001241-42.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310601188
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "ARMANDO DE JESUS",
                    "comunicacao_id": 310601188
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531818025,
                    "comunicacao_id": 310601188,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:30",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:30",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531818024,
                    "comunicacao_id": 310601188,
                    "advogado_id": 499055,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:30",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:30",
                    "advogado": {
                        "id": 499055,
                        "nome": "JOSE WAGNER NEPOMUCENO DE LIMA",
                        "numero_oab": "35272N",
                        "uf_oab": "CE"
                    }
                },
                {
                    "id": 531818026,
                    "comunicacao_id": 310601188,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:30",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:30",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310601226,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "3\u00aa Turma Recursal",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de ARMANDO DE JESUS  - Referente ao evento INCLU\u00cdDO EM PAUTA PARA SESS\u00c3O VIRTUAL DE 21\/07\/2025 00:00 AT\u00c9 27\/07\/2025 23:59 (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00012414220258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "RECURSO INOMINADO C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "460",
            "numeroComunicacao": 2584,
            "ativo": true,
            "hash": "QJDEM7aXZ8DhLr4hrTVzexOZoWe2dL",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0001241-42.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310601226
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "ARMANDO DE JESUS",
                    "comunicacao_id": 310601226
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531818118,
                    "comunicacao_id": 310601226,
                    "advogado_id": 496543,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:31",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:31",
                    "advogado": {
                        "id": 496543,
                        "nome": "MARCIO MELO NOGUEIRA",
                        "numero_oab": "2827N",
                        "uf_oab": "RO"
                    }
                },
                {
                    "id": 531818116,
                    "comunicacao_id": 310601226,
                    "advogado_id": 499055,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:31",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:31",
                    "advogado": {
                        "id": 499055,
                        "nome": "JOSE WAGNER NEPOMUCENO DE LIMA",
                        "numero_oab": "35272N",
                        "uf_oab": "CE"
                    }
                },
                {
                    "id": 531818117,
                    "comunicacao_id": 310601226,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:31",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:31",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310601591,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de MAGDA NEVES SODR\u00c9  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00039383620258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2599,
            "ativo": true,
            "hash": "lkWByzDGYz9hkgOtvTQm9rMZebmAjO",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0003938-36.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310601591
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MAGDA NEVES SODR\u00c9",
                    "comunicacao_id": 310601591
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531818747,
                    "comunicacao_id": 310601591,
                    "advogado_id": 1512020,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:46",
                    "advogado": {
                        "id": 1512020,
                        "nome": "CLAUDIA LE\u00c3O DA SILVA",
                        "numero_oab": "19422N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531818748,
                    "comunicacao_id": 310601591,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T12:51:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T12:51:46",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310632833,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Lista de distribui\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "<p>A Secretaria de Distribui\u00e7\u00e3o Processual do Primeiro Grau do Tribunal de Justi\u00e7a\/AM informa que foi distribu\u00eddo, nos termos do art. 285, par\u00e1grafo \u00fanico  do CPC, o seguinte feito: <\/p><p>Processo: 0004216-37.2025.8.04.4400 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Vara Origem: 1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel - Juiz: BRUNO RAFAEL ORSI - Data Vincula\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2025<\/p><p>Apelante: ALINE TATIANE GOMES DO NASCIMENTO<br\/> Advogado(a): GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA - 15345N <br\/> <\/p><p>Apelado: AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A<br\/> Advogado(a): Sistema de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica - 99999999N <br\/><\/p>",
            "numero_processo": "00042163720258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2621,
            "ativo": true,
            "hash": "XqOELQJv6bAhGDlhXTND3XkRyo3rGz",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0004216-37.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "ALINE TATIANE GOMES DO NASCIMENTO",
                    "comunicacao_id": 310632833
                },
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310632833
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531885680,
                    "comunicacao_id": 310632833,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T13:10:26",
                    "updated_at": "2025-06-27T13:10:26",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531885679,
                    "comunicacao_id": 310632833,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T13:10:26",
                    "updated_at": "2025-06-27T13:10:26",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310633030,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Lista de distribui\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "<p>A Secretaria de Distribui\u00e7\u00e3o Processual do Primeiro Grau do Tribunal de Justi\u00e7a\/AM informa que foi distribu\u00eddo, nos termos do art. 285, par\u00e1grafo \u00fanico  do CPC, o seguinte feito: <\/p><p>Processo: 0004219-89.2025.8.04.4400 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Vara Origem: 1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel - Juiz: BRUNO RAFAEL ORSI - Data Vincula\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2025<\/p><p>Apelante: SADIAHOAIS DOS SANTOS MORAIS<br\/> Advogado(a): GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA - 15345N <br\/> <\/p><p>Apelado: AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A<br\/> Advogado(a): Sistema de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica - 99999999N <br\/><\/p>",
            "numero_processo": "00042198920258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSO",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2625,
            "ativo": true,
            "hash": "XxDnJOQm6NVhVbWhoTy9WdV6kWV9dl",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0004219-89.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310633030
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "SADIAHOAIS DOS SANTOS MORAIS",
                    "comunicacao_id": 310633030
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531886016,
                    "comunicacao_id": 310633030,
                    "advogado_id": 519579,
                    "created_at": "2025-06-27T13:10:31",
                    "updated_at": "2025-06-27T13:10:31",
                    "advogado": {
                        "id": 519579,
                        "nome": "GEORGE HENRIQUE SOARES DE SOUZA",
                        "numero_oab": "15345N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531886017,
                    "comunicacao_id": 310633030,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T13:10:31",
                    "updated_at": "2025-06-27T13:10:31",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310635139,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Humait\u00e1 - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de Marcelo Romerson da Silva Teixeira representado(a) por LETICIA VITORIA CORREA DE ASSUN\u00c7\u00c3O, CLAUDIA LEAO DA SILVA  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA  (27\/06\/2025).",
            "numero_processo": "00040068320258044400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00edVEL",
            "codigoClasse": "436",
            "numeroComunicacao": 2669,
            "ativo": true,
            "hash": "W5ljVaJn6kah1WPcDTel2rNYAve9mD",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0004006-83.2025.8.04.4400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310635139
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "MARCELO ROMERSON DA SILVA TEIXEIRA",
                    "comunicacao_id": 310635139
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531889624,
                    "comunicacao_id": 310635139,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T13:11:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T13:11:21",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531889622,
                    "comunicacao_id": 310635139,
                    "advogado_id": 4020655,
                    "created_at": "2025-06-27T13:11:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T13:11:21",
                    "advogado": {
                        "id": 4020655,
                        "nome": "LET\u00cdCIA VIT\u00d3RIA CORREA DE ASSUN\u00c7\u00c3O",
                        "numero_oab": "2513A",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531889621,
                    "comunicacao_id": 310635139,
                    "advogado_id": 4020655,
                    "created_at": "2025-06-27T13:11:21",
                    "updated_at": "2025-06-27T13:11:21",
                    "advogado": {
                        "id": 4020655,
                        "nome": "LET\u00cdCIA VIT\u00d3RIA CORREA DE ASSUN\u00c7\u00c3O",
                        "numero_oab": "2513A",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": 310636058,
            "data_disponibilizacao": "2025-06-30",
            "siglaTribunal": "TJAM",
            "tipoComunicacao": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeOrgao": "1\u00ba Juizado Especial da Comarca de Manacapuru - JE C\u00edvel",
            "texto": "Para  advogados\/curador\/defensor de AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A  com prazo de 10 dias \u00fateis - Referente ao evento EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O OU O CUMPRIMENTO DA SENTEN\u00c7A (26\/06\/2025).",
            "numero_processo": "06086688220248045400",
            "meio": "D",
            "link": null,
            "tipoDocumento": "Intima\u00e7\u00e3o",
            "nomeClasse": "CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00e7A",
            "codigoClasse": "156",
            "numeroComunicacao": 2690,
            "ativo": true,
            "hash": "PpDAj7Xq6vJhbE5T4Tny3mK6rvMJbg",
            "status": "P",
            "motivo_cancelamento": null,
            "data_cancelamento": null,
            "datadisponibilizacao": "30\/06\/2025",
            "meiocompleto": "Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico Nacional",
            "numeroprocessocommascara": "0608668-82.2024.8.04.5400",
            "destinatarios": [
                {
                    "polo": "P",
                    "nome": "AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A",
                    "comunicacao_id": 310636058
                },
                {
                    "polo": "A",
                    "nome": "LEONILDA NASCIMENTO DE SOUZA",
                    "comunicacao_id": 310636058
                }
            ],
            "destinatarioadvogados": [
                {
                    "id": 531891240,
                    "comunicacao_id": 310636058,
                    "advogado_id": 496498,
                    "created_at": "2025-06-27T13:11:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T13:11:46",
                    "advogado": {
                        "id": 496498,
                        "nome": "SISTEMA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA",
                        "numero_oab": "99999999N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531891239,
                    "comunicacao_id": 310636058,
                    "advogado_id": 496607,
                    "created_at": "2025-06-27T13:11:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T13:11:46",
                    "advogado": {
                        "id": 496607,
                        "nome": "PAULA REGINA DA SILVA MELO",
                        "numero_oab": "7490N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                },
                {
                    "id": 531891238,
                    "comunicacao_id": 310636058,
                    "advogado_id": 503209,
                    "created_at": "2025-06-27T13:11:46",
                    "updated_at": "2025-06-27T13:11:46",
                    "advogado": {
                        "id": 503209,
                        "nome": "IAGO MAIA DE LIMA",
                        "numero_oab": "15519N",
                        "uf_oab": "AM"
                    }
                }
            ]
        }
    ]
}